# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2007 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-23 14:19-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2007-09-13 11:10+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2007-11-07 21:27+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#~ msgid "Loading magnet Management..."
#~ msgstr "加载磁铁管理"

#, fuzzy
#~ msgid "&Download .torrent"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Waiting"
#~ msgstr "等待"

#~ msgid "&MagnetMix"
#~ msgstr "&MagnetMix"

#, fuzzy
#~ msgid "test1"
#~ msgstr "恢复"

#, fuzzy
#~ msgid "test2"
#~ msgstr "恢复"

#, fuzzy
#~ msgid "other"
#~ msgstr "Ethernet"

#, fuzzy
#~ msgid "string"
#~ msgstr "共享"

#, fuzzy
#~ msgid "1"
#~ msgstr "T1"

#, fuzzy
#~ msgid "English"
#~ msgstr "完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading Languages"
#~ msgstr "加载 菜单..."

#, fuzzy
#~ msgid "false"
#~ msgstr "停留"

#~ msgid "Close the Window"
#~ msgstr "关闭 窗口."

#~ msgid "I"
#~ msgstr "I"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "N"

#~ msgid "V"
#~ msgstr "V"

#~ msgid "W"
#~ msgstr "W"

#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgid "P"
#~ msgstr "P"

#~ msgid "&Statistics"
#~ msgstr "统计 (&S)"

#~ msgid "Display the Statistics Screen"
#~ msgstr "显示 统计 窗口."

#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Querying Network"
#~ msgstr "正在 请求 网络"

#~ msgid "End Chat"
#~ msgstr "结束聊天"

#~ msgid "Stop Chatting with a Host"
#~ msgstr "停止 和对方 谈话."

#~ msgid "Loading Statistics Window..."
#~ msgstr "加载 统计 窗口..."

#~ msgid ""
#~ "Could not find a port to use for incoming connections.\n"
#~ "Please specify a port from the configuration window."
#~ msgstr ""
#~ "不能 找到 一个 端口 为进来的 连接 使用.\n"
#~ "请 从 结构 窗口 指定 一个 端口."

#~ msgid "Gnutella"
#~ msgstr "Gnutella"

#~ msgid "QRP"
#~ msgstr "QRP"

#~ msgid "Errors"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Query Replies"
#~ msgstr "搜索 结果"

#~ msgid "Ping Replies"
#~ msgstr "Pong 结果"

#~ msgid "Routing Errors"
#~ msgstr "路由 错误"

#~ msgid "Hit Routing Errors"
#~ msgstr "搜索 结果 路由 错误"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "messages"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Average"
#~ msgstr "平均 值"

#~ msgid "Max"
#~ msgstr "最大 值"

#~ msgid "Total Upstream"
#~ msgstr "传出 总价 带宽"

#~ msgid "Total Downstream"
#~ msgstr "传入 总价 带宽"

#~ msgid "HTTP Total"
#~ msgstr "HTTP 总价 值"

#~ msgid "Gnutella Total"
#~ msgstr "Gnutella 总价 值"

#~ msgid "Gnutella Messages"
#~ msgstr "Gnutella 消息"

#~ msgid "All Clients"
#~ msgstr "任何 型的 客户端"

#~ msgid "All Messages"
#~ msgstr "全部 消息"

#~ msgid "Hops 1"
#~ msgstr "Hops 1"

#~ msgid "Hops 2"
#~ msgstr "Hops 2"

#~ msgid "Hops 3"
#~ msgstr "Hops 3"

#~ msgid "Hops 4"
#~ msgstr "Hops 4"

#~ msgid "Hops 5"
#~ msgstr "Hops 5"

#~ msgid "Hops 6"
#~ msgstr "Hops 6"

#~ msgid "Hops 7"
#~ msgstr "Hops 7"

#~ msgid "Hops 8"
#~ msgstr "Hops 8"

#~ msgid "Hops 9"
#~ msgstr "Hops 9"

#~ msgid "TTL 0"
#~ msgstr "TTL 0"

#~ msgid "TTL 1"
#~ msgstr "TTL 1"

#~ msgid "TTL 2"
#~ msgstr "TTL 2"

#~ msgid "TTL 3"
#~ msgstr "TTL 3"

#~ msgid "TTL 4"
#~ msgstr "TTL 4"

#~ msgid "TTL 5"
#~ msgstr "TTL 5"

#~ msgid "TTL 6"
#~ msgstr "TTL 6"

#~ msgid "TTL 7"
#~ msgstr "TTL 7"

#~ msgid "TTL 8"
#~ msgstr "TTL 8"

#~ msgid "TTL 9"
#~ msgstr "TTL 9"

#~ msgid "Incoming Attempts"
#~ msgstr "传入 邻居"

#~ msgid "All Requests"
#~ msgstr "全部 请求"

#~ msgid "HEAD Requests"
#~ msgstr "HEAD 请求"

#~ msgid "GET Requests"
#~ msgstr "GET 请求"

#~ msgid "Push Requests"
#~ msgstr "Push 请求"

#~ msgid "Gnutella Requests"
#~ msgstr "Gnutella 请求"

#~ msgid "Gnutella (LimeWire) Requests"
#~ msgstr "Gnutella (LimeWire) 请求"

#~ msgid "THEX Request"
#~ msgstr "THEX 请求"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:35
msgid ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because your hard drive is "
"full. To continue using LimeWire you must free up space on your hard drive."
msgstr "由於您的硬盘容量已满，因此LimeWire无法记录有关文档。如要继续使用LimeWire，请腾出硬盘容量。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:36
msgid ""
"LimeWire was unable to open a necessary file because another program has "
"locked the file. LimeWire may act unexpectedly until this file is released."
msgstr "由於另一个程序锁了有关文档，因此LimeWire无法打开该文档。LimeWire可能采取意料外的行动直至该文档被解放。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:37
msgid ""
"LimeWire was unable to write a necessary file because you do not have the "
"necessary permissions. Your preferences may not be maintained the next time "
"you start LimeWire, or LimeWire may behave in unexpected ways."
msgstr ""
"由於您并没有得到有关允许，因此LimeWire无法记录有关文档。在下一次开启LimeWire时，您的优先选择有可能无法保持，或LimeWire可能会有意料"
"外的行为。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:38
msgid ""
"LimeWire cannot open a necessary file because the filename contains "
"characters which are not supported by your operating system. LimeWire may "
"behave in unexpected ways."
msgstr "由於您的开机系统无法支持有关文档使用的符号，因此LimeWire无法打开该文档。LimeWire可能会有意料外的行为。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:40
msgid ""
"LimeWire cannot download the selected file because your hard drive is full. "
"To download more files, you must free up space on your hard drive."
msgstr "由於您的硬盘容量已满，因此LimeWire无法下载有关文档。如要下载更多文档，请腾出硬盘容量。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:41
msgid ""
"LimeWire was unable to download the selected file because another program is "
"using the file. Please close the other program and retry the download."
msgstr "由於另一个程序正使用有关文档，因此LimeWire无法下载该文档。请关闭有关程序并再次尝试下载。"

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:42
msgid ""
"LimeWire was unable to create or continue writing an incomplete file for the "
"selected download because you do not have permission to write files to the "
"incomplete folder. To continue using LimeWire, please choose a different "
"Save Folder."
msgstr ""

#: components/io/src/main/java/org/limewire/io/IOUtils.java:43
msgid ""
"LimeWire was unable to open the incomplete file for the selected download "
"because the filename contains characters which are not supported by your "
"operating system."
msgstr ""

#. it was the "file or directory corrupted" exception
#. revert to defaults
#: components/setting/src/main/java/org/limewire/setting/SettingsFactory.java:187
msgid ""
"A file used to save your preferences was corrupted. LimeWire will use "
"default values."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/Acceptor.java:290
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/LocalAcceptor.java:35
msgid ""
"LimeWire was unable to set up a port to listen for incoming connections. "
"Some features of LimeWire may not work as expected."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/DownloadManager.java:229
msgid "Sorry, but LimeWire was unable to restart your old downloads."
msgstr "对不起，LimeWire无法重新启动您的旧下载。"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:303
msgid "Loading TLS Encryption..."
msgstr "加载TLS加码程序"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:315
msgid "Loading Safe Content Management..."
msgstr "加载安全内容管理"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:320
msgid "Loading Message Router..."
msgstr "加载通信路线器"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:325
msgid "Loading Upload Management..."
msgstr "加载上载管理"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:335
msgid "Loading Connection Listener..."
msgstr "加载联结聆听者"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:344
msgid "Loading Connection Management..."
msgstr "加载联结管理"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:349
msgid "Loading Download Management..."
msgstr "加载下载管理"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:355
msgid "Loading Ultrapeer/DHT Management..."
msgstr "加载超同级/DHT管理"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:360
msgid "Locating Peers..."
msgstr "搜寻侪"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:376
msgid "Loading Shared Files..."
msgstr "加载共享文档"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:381
msgid "Loading bittorrent Management..."
msgstr "加载bittorrent管理"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:387
msgid "Loading Old Downloads..."
msgstr "加载旧下载"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:392
msgid "Checking for Updates..."
msgstr "检查升级中"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:397
msgid "Loading Directed Querier..."
msgstr "加载 directed querier..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:402
msgid "Loading Magnet Listener..."
msgstr "加载 MAGNET listener..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:413
msgid "Loading Peer Listener..."
msgstr "加载侪聆听者"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:418
msgid "Loading Stale Connection Management..."
msgstr "加载 stale connection management..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:423
msgid "Loading Saved Files..."
msgstr "加载已存文档"

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:428
#, fuzzy
msgid "Loading Spam Management..."
msgstr "加载 connection management..."

#: core/com/limegroup/gnutella/LifecycleManagerImpl.java:433
msgid "Loading Network Listeners..."
msgstr ""

#. These are used as resource keys to retreive descriptions in the GUI
#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:44
msgid "All Types"
msgstr "全部类型"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:46
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:47
msgid "Programs"
msgstr "程序"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:48
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:87
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:36
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:49
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:103
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:54
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: core/com/limegroup/gnutella/MediaType.java:50
msgid "Images"
msgstr "图片"

#. show warning and return
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:190
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:123
#, java-format
msgid "Could not process bad MAGNET link {0}"
msgstr ""

#. show warning but proceed
#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:196
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:128
msgid ""
"One or more URLs in the MAGNET link were invalid. Your file may not download "
"correctly."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:207
#, java-format
msgid "You have already downloaded {0}"
msgstr "您已经下载了{0}"

#: core/com/limegroup/gnutella/browser/ExternalControl.java:212
#, java-format
msgid "You are already downloading this file to {0}"
msgstr "您已经下载此文档于{0}"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:71
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:42
msgid "For Turbo-Charged searches get LimeWire PRO."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:75
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:46
msgid "Support LimeWire's peer-to-peer development. Get PRO."
msgstr "支持LimeWire侪对侪程序开发。请买PRO"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:50
msgid "Purchase LimeWire PRO to help us make downloads faster."
msgstr "请购买LimeWire Pro以协助我们加快下载速度。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:53
msgid "For Turbo-Charged downloads get LimeWire PRO."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:85
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:56
msgid "Support open networks. Get LimeWire PRO."
msgstr "支持开放网络。请买LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:60
msgid "Support open source and open protocols. Get LimeWire PRO."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:63
msgid "For Turbo-Charged performance get LimeWire PRO."
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:95
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:66
msgid "Keep the Internet open. Get LimeWire PRO."
msgstr "保持因特网的开放。请买LimeWire PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/settings/UpdateSettings.java:98
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLinkHandler.java:69
msgid "Developing LimeWire costs real money. Get PRO."
msgstr "开发LimeWire需要钱。请买PRO。"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:88
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:104
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:124
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:131
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:255
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:49
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "标题:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:89
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:126
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:257
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:56
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:42
msgid "Artist"
msgstr "演艺员"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:90
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:259
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:57
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:65
#, fuzzy
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:91
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:261
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:106
msgid "Genre"
msgstr ""

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:92
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:263
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:73
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:93
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:109
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:105
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:57
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:81
msgid "Type"
msgstr "类型:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:94
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:110
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:267
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:57
msgid "Length"
msgstr "时间"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:95
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:111
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:265
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:131
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:96
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:112
msgid "Language"
msgstr "语言:"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:97
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:269
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:82
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:98
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:115
msgid "Comments"
msgstr "评语"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:99
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:116
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:100
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:117
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/PlayListItem.java:271
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:98
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:101
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:118
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:128
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:135
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:141
msgid "License Type"
msgstr "许可证类型"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:105
msgid "Director"
msgstr "导演"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:106
msgid "Producer"
msgstr "出品人"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:107
msgid "Studio"
msgstr "工作室"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:108
msgid "Stars"
msgstr "星星"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:113
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:114
msgid "Rating"
msgstr "排名"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:119
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:120
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:123
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:85
msgid "Image"
msgstr "图象"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:125
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:127
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:134
#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:142
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:148
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:261
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:41
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:130
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:71
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:132
msgid "Topic"
msgstr "课题"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:133
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:137
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:78
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:138
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:365
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:218
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:139
msgid "Publisher"
msgstr "出版社"

#: core/com/limegroup/gnutella/xml/LimeXMLNames.java:140
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentFileFetcher.java:99
msgid "The selected .torrent file may contain a security hazard."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentFileFetcher.java:101
msgid "LimeWire could not download a .torrent file from the provided URL."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentUploadCanceller.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:550
msgid ""
"If you stop this upload, the torrent download will stop. Are you sure you "
"want to do this?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/TorrentUploadCanceller.java:37
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:555
msgid ""
"This upload is a torrent and it hasn't seeded enough. You should let it "
"upload some more. Are you sure you want to stop it?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:16
#, fuzzy
msgid "Automatically start torrents"
msgstr "自动 滚动."

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:18
#, fuzzy
msgid ""
"You can choose whether to automatically start torrents downloaded from "
"Gnutella."
msgstr "你 可以 选择 是否 自动 清除 已完成的 下载 条目."

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/AutoStartTorrentsPaneItem.java:26
msgid "Start automatically"
msgstr "自动启动"

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:35
msgid "BitTorrent Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:37
msgid ""
"You can choose whether or not LimeWire should manage your Bittorrent "
"protocol settings. It is highly recommended that LimeWire manage these "
"settings. Invalid or inappropriate values may cause severe performance "
"and/or memory problems."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:62
msgid ""
"Invalid or inappropriate custom values may cause severe performance and/or "
"memory problems. Unless you really know what you're doing, it is highly "
"recommended that you let LimeWire manage these settings."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:76
msgid "Let LimeWire manage my BitTorrent settings. (Recommended)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:84
msgid "Maximum uploads per torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:90
msgid "Minimum uploads per torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:96
msgid "Safe chunk verification"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/bittorrent/gui/options/panes/BittorrentPaneItem.java:102
msgid "Experimental disk access"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:75
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:382
msgid ""
"LimeWire has encountered an internal error. It is possible for LimeWire to "
"recover and continue running normally. To aid with debugging, please click "
"'Send' to notify LimeWire about the problem. If desired, you can click "
"'Review' to look at the information that will be sent. Thank you."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:384
msgid ""
"LimeWire has encountered an internal error. It is possible for LimeWire to "
"recover and continue running normally. To continue using LimeWire, click "
"'Discard'. If desired, you can click 'Review' to look at the information "
"about the error."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:395
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:403
msgid "Review"
msgstr "复查"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:416
msgid "Discard"
msgstr "去掉"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:433
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:96
msgid "Always Send Immediately"
msgstr "时常即时发送"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:434
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:97
msgid "Always Ask For Review"
msgstr "时常要求复查"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:435
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:98
msgid "Always Discard All Errors"
msgstr "时常去掉所有错误"

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:509
msgid ""
"LimeWire was unable to connect to the bug server in order to send the below "
"bug report. For further help and to aid with debugging, please visit "
"www.limewire.com and click 'Support'. Thank you."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:538
msgid "Copy Report"
msgstr "复制报告"

#. Add an OK button out of the window.
#: gui/com/limegroup/gnutella/bugs/BugManager.java:546
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:88
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:187
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:343
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:246
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:334
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:148
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:146
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:301
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:56
msgid "OK"
msgstr "同意"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:51
msgid "Automatically Scroll"
msgstr "自动 滚动."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:64
msgid "About LimeWire"
msgstr "关于 LimeWire"

#. set up limewire version label
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:80
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:34
#, fuzzy
msgid "LimeWire"
msgstr "LimeWire &PRO"

#. set up close button
#. *
#. * 'Close'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:79
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭 (&C)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:106
msgid "Close This Window"
msgstr "关闭此窗口"

#. introduction
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:177
msgid ""
"Inspired by LimeWire's owner, Mark Gorton, the LimeWire project is a "
"collaborative <a href=\"http://www.limewire.org/\">open source effort</a> "
"involving programmers and researchers from all over the world. The "
"collaborative nature of Gnutella is also reflected in the Gnutella "
"Developers Forum (GDF), of which LimeWire is a participant. The members of "
"the GDF work in the trenches every day to make Gnutella a truly innovative "
"collection of protocols that is constantly improving -- a testament to the "
"power of open protocols and open standards."
msgstr ""

#. developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:181
msgid ""
"LimeWire is also, of course, the result of the countless hours of work by "
"LimeWire's developers:"
msgstr ""

#. business developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:197
msgid ""
"Behind the scenes business strategy and day-to-day affairs are handled by "
"LimeWire's business developers:"
msgstr ""

#. web developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:207
msgid ""
"The LimeWire <a href=\"http://www.limewire.com/\">web site</a> and LimeWire "
"graphic design are the hard work of LimeWire's web team:"
msgstr ""

#. support staff
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:215
msgid ""
"LimeWire PRO questions are dutifully answered by LimeWire technical support:"
msgstr ""

#. previous developers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:223
msgid ""
"In addition, the following individuals have worked on the LimeWire team in "
"the past but have since moved on to other projects:"
msgstr ""

#. open source contributors
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:248
msgid ""
"LimeWire open source contributors have provided significant code and many "
"bug fixes, ideas, research, etc. to the project as well. Those listed below "
"have either written code that is distributed with every version of LimeWire, "
"have identified serious bugs in the code, or both:"
msgstr ""

#. internationalization contributors
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:285
msgid ""
"LimeWire would also like to thank the many contributors to the "
"internationalization project, both for the application itself and for the "
"LimeWire web site."
msgstr ""

#. community VIPs
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:289
msgid ""
"Several colleagues in the Gnutella community merit special thanks. These "
"include:"
msgstr ""

#. conclusion
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:310
msgid ""
"Finally, LimeWire would like to extend its sincere thanks to these "
"developers, users, and all others who have contributed their ideas to the "
"project. Without LimeWire users, the LimeWire network would not exist."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/AboutWindow.java:315
msgid ""
"BitTorrent, the BitTorrent Logo, and Torrent are trademarks of BitTorrent, "
"Inc."
msgstr ""

#. *
#. * The select all action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:568
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:74
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "选择 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:570
msgid "Marks all Items as Selected"
msgstr "将全部条目标识为全选"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:588
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/CheckBoxList.java:590
msgid "Deselects all Items in the List"
msgstr "取消所选表内的全部条目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ClearableAutoCompleteTextField.java:316
msgid "Clear History"
msgstr "消除记录"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:136
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:40
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:143
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:774
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:50
#, fuzzy
msgid "Clear"
msgstr "颜色"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:150
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:115
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Console.java:545
#, fuzzy
msgid "Save As"
msgstr "保存..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:170
msgid "What's New"
msgstr "新特点"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:122
msgid "Creative Commons"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:182
msgid ""
"LimeWire encountered an error in the Digital Audio Access Protocol (for "
"sharing files in iTunes). This feature will be turned off. You can turn it "
"back on in options, under iTunes -> Sharing."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:326
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
"files in iTunes) because a Microsoft patch is required or a firewall is "
"blocking access. LimeWire can direct you to Microsoft's page with "
"information if you want to use this feature. Click 'Yes' to go to the patch, "
"'No' to disable this feature, or 'Cancel' to decide later."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/DaapManager.java:339
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol (for sharing "
"files in iTunes) because a firewall is blocking access. To continue using "
"this feature, click 'Yes' and change your firewall allow 'LimeWire.exe' full "
"access to incoming and outgoing connections. To disable this feature, click "
"'No'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:80
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:98
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:120
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:251
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:270
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:445
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:464
msgid "Select Folder"
msgstr "选择 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:99
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:121
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:143
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:166
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:252
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:271
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:292
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:314
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:446
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:465
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:486
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:508
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选择 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/FileChooserHandler.java:812
#, fuzzy
msgid "All Folders"
msgstr "允许 白食者:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:36
msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:38
msgid "Cable/DSL"
msgstr "Cable/DSL"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:40
msgid "T1"
msgstr "T1"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:42
msgid "T3 or Higher"
msgstr "T3 或 更高"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIConstants.java:44
msgid "Ethernet"
msgstr "Ethernet"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:113
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1766
msgid ""
"Your machine does not appear to have an active Internet connection or a "
"firewall is blocking LimeWire from accessing the internet. LimeWire will "
"automatically keep trying to connect you to the network unless you select "
"\"Disconnect\" from the File menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:25
#, fuzzy
msgid "&Search"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:123
#, fuzzy
msgid "&Monitor"
msgstr "监视"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:124
#, fuzzy
msgid "&Connections"
msgstr "所有 邻居"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:125
#, fuzzy
msgid "&Library"
msgstr "收藏"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:126
#, fuzzy
msgid "C&onsole"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:127
msgid "Lo&gging"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:141
#, java-format
msgid "Display the {0} Screen"
msgstr "显示{0}荧幕"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:215
msgid "LimeWire: Enabling Open Information Sharing"
msgstr "LimeWire: 运行在 Gnutella 网络"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:401
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:405
msgid ""
"LimeWire has encountered a problem during startup and cannot proceed. You "
"may be able to fix this problem by changing LimeWire's Windows "
"Compatibility. Right-click on the LimeWire icon on your Desktop and select "
"'Properties' from the popup menu. Click the 'Compatibility' tab at the top, "
"then click the 'Run this program in compatibility mode for' check box, and "
"then select 'Windows 2000' in the box below the check box. Then click the "
"'OK' button at the bottom and restart LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:494
msgid ""
"LimeWire is unable to find a license for this file. Download anyway?\n"
"\n"
"Please note: LimeWire cannot monitor or control the content of the Gnutella "
"network. Please respect your local copyright laws."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1673
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not locate your web browser to display the following webpage: "
"{0}."
msgstr "LimeWire无法找到您的浏览网以显示下列网页：{0}。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1692
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1715
msgid "LimeWire will not launch the specified file for security reasons."
msgstr "基於安全理由, LimeWire 将不会运行指定文档。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1694
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1717
#, java-format
msgid ""
"LimeWire could not launch the specified file.\n"
"\n"
"Executed command: {0}."
msgstr ""
"LimeWire无法启动指定文档。\n"
"\n"
"执行指令：{0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1697
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIMediator.java:1720
#, fuzzy
msgid "LimeWire could not launch the specified file."
msgstr "因为安全的 原因, LimeWire 将不会运行指定的 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:135
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:230
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:137
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:139
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:141
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/GUIUtils.java:143
msgid "KB/s"
msgstr "KB/秒"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:280
msgid "Loading HTML Engine..."
msgstr "加载 HTML Engine..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:319
msgid "Loading User Interface..."
msgstr "加载 用户 界面..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:340
msgid "Loading Core Components..."
msgstr "加载 核心 组件..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:361
msgid ""
"LimeWire was unable to create your settings directory and is using a "
"temporary directory.  Your settings may be deleted when you close LimeWire. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:390
msgid "Loading Icons..."
msgstr "加载图标"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:396
msgid "Loading Internationalization Support..."
msgstr "加载 internationalization support..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:418
msgid "Loading Digital Audio Access Protocol..."
msgstr "加载 Digital Audio Access Protocol..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:424
msgid ""
"LimeWire was unable to start the Digital Audio Access Protocol Service (for "
"sharing files in iTunes). This feature will be turned off. You can turn it "
"back on in options, under iTunes -> Sharing."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:472
msgid "This Alpha version has expired.  Press Ok to exit. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:478
msgid ""
"LimeWire was unable to initialize and start. This is usually due to a "
"firewall program blocking LimeWire's access to the internet or loopback "
"connections on the local machine. Please allow LimeWire access to the "
"internet and restart LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:484
msgid ""
"LimeWire could not create a temporary preferences directory.\n"
"\n"
"This is generally caused by a lack of permissions.  Please make sure that "
"LimeWire (and you) have access to create files/folders on your computer.  If "
"the problem persists, please visit www.limewire.com and click the 'Support' "
"link.\n"
"\n"
"LimeWire will now exit.  Thank You."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/Initializer.java:494
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:97
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:113
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:229
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:917
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:67
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:188
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:262
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:336
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:788
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:849
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:376
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:239
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:476
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:800
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:806
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:159
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:39
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:244
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:117
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveIdentifierRetriever.java:110
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:200
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:57
msgid "Cancel"
msgstr "撤销"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:93
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:46
#, fuzzy
msgid "Apply Operation"
msgstr "取消 操作."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/InputFieldDialog.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:45
msgid "Cancel Operation"
msgstr "取消 操作."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:70
msgid ""
"You are currently using a beta or pre-release version of Java 1.6.0. This "
"version is known to have caused problems with LimeWire. Please upgrade to "
"the final 1.6.0 release.\n"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:151
#, fuzzy
msgid "Upgrade Java"
msgstr "升级 到 “增强版”"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:168
msgid "More Information"
msgstr "更多信息..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:169
#, java-format
msgid "Visit {0}"
msgstr "参观{0}"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:177
msgid "Remind Me Later"
msgstr "稍后提醒"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/JavaVersionNotice.java:184
msgid "Do not Show Again"
msgstr "请别再显示"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:173
msgid "LimeWire must be restarted for the new language to take effect."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:186
msgid "Change Language"
msgstr "更改语言"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:189
msgid "Help Translate LimeWire"
msgstr "协助翻译LimeWire"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LanguageWindow.java:190
#, fuzzy
msgid "Show Language in status bar"
msgstr "显示 高级 统计:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:383
msgid "Verify"
msgstr "核实"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:427
msgid "LimeWire was unable to locate the details of this license."
msgstr "LimeWire无法找到此许可证的资料。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:432
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:558
msgid "You can try validating this license again by clicking 'Verify'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:437
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:563
msgid "View Claimed License Deed"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:442
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:500
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:568
msgid "View Verification Page"
msgstr "观看核实页"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:447
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:505
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:573
msgid "License Details:"
msgstr "许可证资料："

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:452
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:578
msgid "View License Deed"
msgstr "观看许可证契约。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:457
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:583
msgid "LimeWire is currently locating the details of this license."
msgstr "LimeWire正寻找此许可证的资料。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:462
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:588
msgid ""
"LimeWire has not yet verified this license.\n"
"Click 'verify' to locate the details of this Creative Commons license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:467
msgid "Creative Commons Details"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:485
msgid "LimeWire was unable to locate the details of this Weed file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:490
msgid "You can try looking up the details again by clicking 'Verify'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:495
msgid "View Weedshare Usage Rights"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:510
msgid "View Usage Rights"
msgstr "观看使用权。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:515
msgid ""
"LimeWire is contacting www.weedshare.com for the details of this file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:520
msgid ""
"LimeWire has not yet verified this license.\n"
"Click 'verify' to locate the details of this file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:525
msgid "Weedshare Details"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:553
msgid "This file may require a license in order to open and view."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LicenseWindow.java:593
msgid "License Details"
msgstr "许可证资料"

#. *
#. * The undo action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:29
msgid "Undo"
msgstr "取消"

#. *
#. * The cut action
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:38
msgid "Cut"
msgstr "裁剪"

#. *
#. * The copy action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:47
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. *
#. * The paste action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:56
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:222
#, fuzzy
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. *
#. * The delete action.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/LimeTextField.java:65
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:799
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:805
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1282
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:119
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ListEditor.java:229
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:114
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. remove
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ListEditor.java:282
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:223
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:49
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:10
msgid "Download Page"
msgstr "下载网页"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:14
msgid "File Listing for"
msgstr "登录文档于"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageResourceHandler.java:18
msgid "Magnet Links for Fast Downloads (if you have LimeWire installed)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:84
msgid "Loading Messages..."
msgstr "加载通信..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:130
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:145
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:232
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:127
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:159
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:172
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:189
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:236
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:283
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:300
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:313
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:330
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:409
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:448
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:482
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:530
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:855
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:24
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:263
msgid "Message"
msgstr "通信"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:534
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:537
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanWindow.java:46
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:414
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:424
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:535
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanWindow.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:417
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:427
msgid "No"
msgstr "否"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:609
msgid "Do not display this message again"
msgstr "请别再显示这通信"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MessageService.java:626
msgid "Always use this answer"
msgstr "请常用此答案"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:56
msgid "Loading Monitor Window..."
msgstr "加载监控窗口..."

#. Create the "Show" check box
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:64
msgid "Show Incoming Searches"
msgstr "显示进来的搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:77
msgid ""
"Your client is a leaf node shielded by an Ultrapeer. Hence you will see few "
"or no searches in the monitor window."
msgstr "你的 客户是一 超级 节点保护的 一个 叶节点. 因此 你 将在监视 窗口中 看见很少或者 没有 搜索."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:85
msgid "Show Last"
msgstr "显示最新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MonitorView.java:108
msgid "Searches"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MySharedFilesButton.java:23
msgid "My Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/MySharedFilesButton.java:44
#, java-format
msgid "View My {0} Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:37
msgid ""
"Your save folder is not valid. It may have been deleted, you may not have "
"permissions to write to it, or there may be another problem. Please choose a "
"different folder."
msgstr "你的 保存 文件夹 不正确. 它可能 被 删除了, 你 可能 没有 写的 权限或者是其他问题. 请 选择 另 一个 文件夹."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SaveDirectoryHandler.java:157
#, java-format
msgid ""
"Saving downloads to {0} may not function correctly.  To be sure downloads "
"are saved properly you should save them to a sub-directory of {1}.  Would "
"you like to choose another location?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ShutdownWindow.java:18
msgid "Shutting down LimeWire..."
msgstr "关闭LimeWire中"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/ShutdownWindow.java:27
#, fuzzy
msgid "Please wait while LimeWire shuts down..."
msgstr "LimeWire 正在 扫描 你的 硬盘, 请等待..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/SplashWindow.java:102
#, fuzzy
msgid "Loading LimeWire..."
msgstr "加载 资源..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:94
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:104
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:217
#, fuzzy
msgid "Add..."
msgstr "添加"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:331
msgid "Add New List Item"
msgstr "添加 新的 列表 条目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StandardListEditor.java:364
msgid "Remove Selected Item"
msgstr "去掉所选条目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:132
msgid "Loading Status Window..."
msgstr "加载 状态 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:480
msgid "LimeWire has not detected a firewall"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:483
msgid "LimeWire has detected a firewall"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:493
msgid "Lime Wire Store has not been found"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:496
msgid "Lime Wire Store has been found"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:588
#, fuzzy
msgid "Connection"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:591
msgid "Disconnected"
msgstr "断开的"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:592
msgid ""
"You are disconnected from the network. To connect, choose Connect from the "
"File menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:595
#, fuzzy
msgid "Starting"
msgstr "共享"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:596
#, fuzzy
msgid "You are currently connecting to the network"
msgstr "连接 到 网络"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:599
#, fuzzy
msgid "Poor"
msgstr "端口"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:600
msgid ""
"You are connected to few hosts and have an unstable connection the network"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:603
msgid "Fair"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:604
msgid "Your connection to the network is getting stronger"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:607
msgid "Good"
msgstr "好"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:608
msgid ""
"You are not yet fully connected to the network, but have a very good "
"connection"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:612
msgid "Excellent"
msgstr "很好"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:613
msgid "Your connection to the network is very strong"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:616
msgid "Turbo-Charged"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:617
msgid "Your connection to the network is extremely strong"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:618
msgid ""
"You can experience Turbo-Charged connections all the time with LimeWire PRO!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:625
#, fuzzy
msgid "Waking Up"
msgstr "请求 已发出, 等待"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:626
msgid "LimeWire is waking up from sleep mode"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:729
#, fuzzy
msgid "Show Connection Quality"
msgstr "连接 到其他 客户端"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:745
msgid "Show Shared Files Count"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:761
#, fuzzy
msgid "Show Language Status"
msgstr "显示 高级 统计:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:782
msgid "Show Firewall Status"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:798
msgid "Show Bandwidth Consumption"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:814
#, fuzzy
msgid "Show Media Player"
msgstr "LimeWire 多媒体 播放器"

#. {0}: number of shared files
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:884
#, java-format
msgid "You are sharing {0} file"
msgid_plural "You are sharing {0} files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#. {0}: number of shared files
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:887
#, java-format
msgid "You are sharing {0} file (Loading...)"
msgid_plural "You are sharing {0} files (Loading...)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:953
#, fuzzy
msgid "Downloads:"
msgstr "下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/StatusLine.java:955
#, fuzzy
msgid "Uploads:"
msgstr "正在 上载"

#. *
#. * The title for the TOTD window.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:53
#, fuzzy
msgid "Tip of the Day"
msgstr "显示 Tip of the Day 窗口."

#. *
#. * The 'Did You Know' intro.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:58
msgid "Did You Know..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:64
msgid "Show Tips At Startup"
msgstr ""

#. *
#. * 'Next'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:69
#, fuzzy
msgid "Next Tip"
msgstr "前进"

#. *
#. * 'Previous'.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:74
#, fuzzy
msgid "Previous Tip"
msgstr "后退"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMediator.java:329
#, fuzzy
msgid "Loading tips..."
msgstr "加载 用户 设置..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:7
msgid ""
"Tired of downloads stopping halfway through? It helps to pick search results "
"with a higher number in the '#' column. The # is the amount of unique places "
"on the network that are hosting the file. The more sources, the better the "
"chance of getting your file! In case a junk result appears to have a lot of "
"sources, use the 'Junk' button to train LimeWire's junk filter."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:25
msgid ""
"When your downloads say 'Needs More Sources', try choosing that download and "
"then clicking 'Find More Sources'. LimeWire will search the network for more "
"places to download the file and automatically resume downloading if it finds "
"any matches."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:26
msgid ""
"When LimeWire starts up it has to connect to the network. During this time, "
"the bar in the bottom-left corner will change colors. Once all bars are "
"green (or blue!), LimeWire has completely connected."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:27
msgid ""
"You can change the look and feel of LimeWire by going to View &gt; Apply "
"Skins and choosing a new skin. Brand new skins are on LimeWire's website, "
"available by choosing 'Get More Skins'. If you download skins by the "
"'Download into LimeWire' links, LimeWire will automatically ask if you want "
"to use the new skin when the download completes."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:28
msgid ""
"You can sort your search results by clicking on a column. The most useful "
"column to sort by is the '#' column, which can put the results that have the "
"highest chance of downloading at the top of the list."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:29
msgid ""
"The more stars a search result has, the better the chances of the download "
"completing successfully! Some search results may even appear with four blue "
"stars and a speed of 'Ethernet'. These results have the greatest chance of "
"completing successfully."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:30
msgid ""
"You can find out how many times someone has uploaded a file by choosing the "
"'Library' tab and looking at the Uploads column. The information is listed "
"as 'X / Y', where 'Y' is the number of people that have attempted to upload "
"that file, and 'X' is the number of people that have successfully uploaded "
"it."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:31
msgid ""
"Curious how many people are searching for your files? The 'hits' column in "
"the Library will count how many times LimeWire has returned a result from "
"someone searching for that file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:32
msgid ""
"It helps the network if you keep your LimeWire running. Others will connect "
"to the network easier and searches will perform better. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:33
msgid ""
"Looking for something rare? The more detailed your search is, the better "
"your chances of getting a result you want!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:34
msgid ""
"Want to open this Tip Of The Day dialog after you've closed it? Go to the "
"Help menu and choose 'Tip of the Day'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:35
msgid ""
"When LimeWire says your download is 'Waiting In Line', that means that "
"source you are downloading from is temporarily busy and has queued your "
"download. In order to successfully complete your download, wait while your "
"request advances in line and is eventually serviced."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:36
#, java-format
msgid ""
"Need more help? Visit <a href=\"{0}\">our message boards</a> and see if "
"others have already answered your question! You can also review the <a "
"href=\"{1}\">FAQ</a> for answers to commonly asked questions or the <a "
"href=\"{2}\">User Guide</a> for more information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:37
msgid ""
"Accidentally killed your download? Click the library tab, choose the "
"Incomplete folder, and then highlight the filename of the file you'd like to "
"resume downloading and click resume. LimeWire will automatically search for "
"that file and begin downloading it again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:38
#, java-format
msgid ""
"Do you have a tip for effectively using LimeWire? Add it to <a "
"href=\"{0}\">the wiki</a> and it may make it into future Tips of the Day!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:39
msgid ""
"You can restart downloads that say 'Awaiting Sources' by searching for that "
"file again. LimeWire will automatically restart the download if it finds any "
"matching results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:40
#, java-format
msgid ""
"Do you have a cool feature you'd like to see added to LimeWire? Suggest it "
"on LimeWire's <a href=\"{0}\">message boards</a> and it may be added to "
"future versions!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:41
#, java-format
msgid ""
"You can make your own LimeWire skins! Visit <a href=\"{0}\">LimeWire's "
"website</a> for detailed information about how skins are created."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:42
#, java-format
msgid ""
"Want to know more about the development of LimeWire? Visit <a "
"href=\"{0}\">LimeWire's open-source website</a> and look around!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:43
msgid ""
"You can preview downloaded files to make sure they're what you expect. Just "
"select the download and click 'Preview'!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:44
msgid ""
"Curious what hosts LimeWire is connecting or connected to? Enable the "
"Connections tab from View &gt; Show/Hide, and take a look at LimeWire's "
"connections."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:45
msgid ""
"You can chat with other people who are running LimeWire. Choose any download "
"or search result that has a smiley in the Chat column and then click 'Chat'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:46
#, java-format
msgid ""
"Passionate about digital rights? Visit the <a href=\"{0}\">Electronic "
"Frontier Foundation</a> and see what you can do to help."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:47
msgid ""
"LimeWire is translated into many different languages including Chinese, "
"French, German, Japanese, Italian, Spanish and many more. Visit LimeWire's "
"<a href=\"{0}\">internationalization page</a> for information on how you can "
"help translation efforts! "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:48
#, java-format
msgid ""
"Sport the LimeWire look! Visit our <a href=\"{0}\">LimeWire gear</a> page "
"and purchase a t-shirt or hat!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:49
msgid ""
"Try an audio genre search!<br>Click on the 'Audio' Metadata search window, "
"choose a genre from the drop-down box, and then press 'Search'. Most if not "
"all of the files returned will be from the selected genre."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:50
msgid ""
"Don't know what to look for? Try a 'What's New' search and see what's "
"recently been added to the network."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:51
msgid ""
"Are you using a router? Be sure to add the port specified in LimeWire's "
"settings to the firewall in the router, UDP and TCP, incoming and outgoing. "
"Go to Advanced &gt; Firewall Config in LimeWire's Options window to find the "
"port. Review your router's configuration to set it up correctly."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:52
msgid ""
"Want to know more detailed information about the inner workings of LimeWire? "
"You can view the same statistics that the developers use by choosing Tools "
"&gt; Advanced &gt; Statistics, choosing 'Advanced', and opting to view "
"Advanced Statistics."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:53
#, java-format
msgid ""
"Did you know LimeWire is completely open-source? Visit <a "
"href=\"{0}\">www.limewire.org</a> for information on how to join developer "
"mailing lists or to review the code."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:54
msgid ""
"Bombarded with nonsense search results? Select the search result, and then "
"click the Junk button. As you mark search results as Junk or Not Junk, "
"LimeWire learns what to block and what not to block. After a short training "
"period, LimeWire automatically blocks most junk results. Try it!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:55
msgid ""
"Small variations in the search title will still work. For example, if your "
"buddy is sharing 'Limers' but you searched for 'The Limers', your buddy's "
"file will still be found. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:56
msgid ""
"Did you know? LimeWire supports two different peer-to-peer file sharing "
"protocols: Gnutella and BitTorrent."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:57
msgid ""
"To download a file with BitTorrent, just click a link to a .torrent file on "
"the Web, or drag a .torrent file to LimeWire's Downloads section."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:58
msgid ""
"Want to share a file on your desktop with LimeWire? Simply drag the file or "
"folder from your desktop to the LimeWire Library. Select Individually Shared "
"Files to see your newly shared file in the Library."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:59
msgid ""
"Search results in LimeWire come from other users like you. Search results "
"marked with a lock icon in the Quality column are official communications "
"from Lime Wire, LLC."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:60
msgid ""
"After starting a search, you can customize the three boxes on the left with "
"titles like Media, Artist, and Album. You can change what these boxes show. "
"Click the circle in the upper left corner of a box, and choose a new option "
"from the menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:61
msgid ""
"Do you want to browse your friend's LimeWire Library? Go to Search &gt; "
"Direct Connect, then enter the ip address and port number of your friend's "
"computer in the following format: 'ip address:port'. The port can be found "
"in LimeWire's Options in the Advanced &gt; Firewall Config section."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:62
msgid ""
"If you try to download a file that you already have, LimeWire lets you know, "
"even if the file has a different name."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:63
msgid ""
"Curious what people are searching for? Go to the Monitor tab, and select "
"Show Incoming Searches to see other people's search queries that are "
"entering your LimeWire. Double-click an incoming query to perform a search "
"for that keyword."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:64
msgid ""
"Have a lot of files? Try an instant search at the top of the Library window."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:65
#, java-format
msgid ""
"You can publish your original work on the Gnutella network with a Creative "
"Commons license. Select the .ogg or .mp3 shared file in the Library and "
"click the Publish button. Visit the <a href=\"{0}\">creative commons "
"website</a> for more information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:66
msgid ""
"Have you downloaded a file with incomplete or totally wrong information "
"about its contents? Select the file in the Library and click Describe. Edit "
"the file's metadata to your heart's content. You can even edit many files at "
"once by selecting more than one file before clicking Describe."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:67
msgid ""
"Are you behind a firewall? At the bottom of LimeWire in the status bar, look "
"for the globe. If there is a brick wall in front of it, your Internet "
"connection is firewalled."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:68
msgid ""
"Wondering how many files you are sharing? Look in LimeWire's status bar at "
"the number in a green oval. A beige oval means LimeWire is still building "
"your Library. A red oval means files are not being shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:69
msgid ""
"The numbers next to the up and down arrows in the status bar at the bottom "
"of LimeWire show how fast all of your files are downloading or uploading "
"combined."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:70
msgid ""
"Don't strain your eyes to use LimeWire! You can adjust the text size by "
"going to View &gt; Increase Font Size."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:71
msgid ""
"Instead of putting all your files in a single folder, LimeWire can "
"automatically sort them by media type. In the Options &gt; Saving window, "
"select a Media Type like Audio, and click the Browse button. You can group "
"files by media type in the Library even if all saved files are in one folder."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:72
msgid ""
"LimeWire autocompletes what you type in the search box. To prevent "
"autocompletion, open the Options window. Under View, choose Autocompletion. "
"Uncheck the box Enable Autocompletion of Text Fields, and click OK."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:73
msgid ""
"While LimeWire is running, your audio and video files are automatically "
"shared with iTunes and other programs that support the DAAP protocol. You "
"can disable this sharing in the Options window by going to iTunes &gt; "
"Sharing."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:74
msgid ""
"Do you connect to the Internet both wired and wirelessly? At the same time? "
"Just want LimeWire to use one of the connections? Piece of cake! You can "
"change your network interface by going to Tools &gt; Options &gt; Advanced "
"&gt; Network Interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:75
msgid ""
"Your search queries travel through a network of interconnected computers, "
"which is why it takes time to receive all of the search results. LimeWire "
"often takes shortcuts to deliver results faster, but if you think search "
"results are blocked because your computer has problems with UDP packets, you "
"can disable OOB (out-of-band) searching in the Options for more reliable "
"results."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:76
msgid ""
"If you own the copyright to a file that is being shared on the network, and "
"you don't want it to be shared, you can have it filtered out of the network "
"search results. <a href=\"{0}\">More information</a> is available."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:77
msgid ""
"Unlike other peer-to-peer file-sharing programs, LimeWire can transfer files "
"even if both parties are behind a firewall. You don't have to do anything "
"extra because it happens automatically!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:78
msgid ""
"Start sharing files without knowing anything about how to configure a "
"firewall! If you use the Windows firewall, LimeWire automatically adds "
"itself to the list of exceptions. All this is done in the background to make "
"your experience as smooth as possible."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:79
msgid ""
"LimeWire uses a technology called DHT to help users better find rare files. "
"In order to be eligible for inclusion in the DHT, make sure you are not "
"behind a firewall, and leave LimeWire running for as long as possible."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:80
msgid ""
"Want to share a large file? LimeWire supports file sizes up to 1 TB "
"(terabyte)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:81
msgid ""
"Want to be an Ultrapeer? Leave LimeWire running as long as possible. If you "
"have a fast connection without a firewall, you will be promoted to Ultrapeer "
"status after a while. Make sure that you have not disabled Ultrapeer "
"capabilties in the Options."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:82
msgid ""
"Curious about the inner workings of LimeWire? Go to View &gt; Show/Hide &gt; "
"Console to see LimeWire's source code in action! (not for the faint of heart)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:83
msgid ""
"Wondering if someone browsed your shared library? Go to View &gt; Show/Hide "
"&gt; Logging to see the recent activity. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:84
msgid ""
"Ultrapeers help the network by distributing only pertinent network traffic "
"to the leaf nodes. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:85
msgid ""
"Magnet links allow users to download files through LimeWire from a web page. "
"When you put a magnet link on your web page (in the 'href' attribute of "
"anchor tags), and a user clicks the link, a download will start in LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:96
msgid ""
"You can customize LimeWire to your heart's content by changing various "
"preferences such as your Save Directory, Shared Directory, Upload Bandwidth, "
"etc... These preferences (and more) are available at the Tools &gt; Options "
"menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:97
msgid ""
"You can find out which version of LimeWire you are using by choosing 'About "
"LimeWire' from the Help menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:98
msgid ""
"Be a good network participant, don't close LimeWire if someone is uploading "
"from you. You can tell LimeWire to automatically close after all downloads "
"and uploads are complete by going to Tools &gt; Options and looking at the "
"'Shutdown' options."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:99
msgid ""
"LimeWire does not automatically share all types of files. If you have a "
"specific file you'd like to share, make sure its extension is being shared. "
"This can be done via Tools &gt; Options and altering the 'Sharing' options."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:100
msgid ""
"You can turn autocomplete for searching on or off by choosing 'Options' from "
"the 'Tools' menu, and changing the value of 'Autocomplete Text' under the "
"'View' option."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:101
msgid ""
"Want to see dialogs for questions which you previously marked 'Do not "
"display this message again' or 'Always Use This Answer'? Go to Tools &gt; "
"Options, and check 'Revert To Default' under View &gt; Popups."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:102
msgid ""
"You can ban certain words from appearing in your search results by choosing "
"'Options' from the 'Tools' menu and adding new words to those listed under "
"Filters &gt; Keywords."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:103
msgid ""
"You can change the columns that display search result information. Columns "
"you can choose include, 'Title', 'Genre', 'Track', 'Length', and many more. "
"Just right-click on the search result column headers, choose audio or video, "
"and check the columns you want to see!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:104
msgid ""
"Hate tool tips? Love tool tips? You can turn them on or off in most tables "
"by right-clicking on the column headers and choosing 'More Options'. You can "
"toggle other options here too, like whether or not to sort tables "
"automatically and if you prefer the rows to be striped."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:105
msgid ""
"You can sort uploads, downloads, etc..., by clicking on a column. The table "
"keeps resorting as the information changes. You can turn this automatic-"
"sorting behavior off by right-clicking on a column header, choosing 'More "
"Options' and un-checking 'Sort Automatically'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:106
msgid ""
"Don't want to see the Chat (or other) columns in downloads? Right-click on "
"the column headers and uncheck that column. You can also drag the columns "
"around to make them appear in the order you'd like."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:107
msgid ""
"You can tell LimeWire which downloads to start next. Right-click on the "
"column headers in the download area and check the 'Priority' column. Select "
"the download you want to start next and click the up arrow until it's at the "
"top!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:108
msgid ""
"LimeWire is written in Java, which means that having the latest version of "
"Java will improve LimeWire's speed and stability. You can find the most "
"recent Java release at <a href=\"{0}\">www.java.com</a>."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:109
msgid ""
"Do you reach your search limit and all the results are spam or not related "
"to your search? Try using the keyword filter by going to Tools &gt; Options "
"&gt; Filters &gt; Keywords. Any search result that contains a word from the "
"keyword filter will not even reach your computer. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:110
msgid ""
"Are you unhappy with the small number of search results you received? Right-"
"click a search result, then choose Search More, then Get More Results. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:111
msgid ""
"Can't connect to the Gnutella network? If you are using a firewall, make "
"sure that a port is opened for LimeWire (both incoming and outgoing, UPD and "
"TCP). Go to Tools &gt; Options &gt; Advanced &gt; Firewall Config to find "
"the port number. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:112
msgid ""
"You can save individual downloads to custom locations. Right-click a search "
"result and choose Download As. You can even change the location of a "
"download in progress by right-clicking the download and choosing Change File "
"Location. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:113
msgid ""
"Do you want some files to download before others? You can adjust the "
"priority of specific downloads by right-clicking the column headers in the "
"Downloads section, and select the Priority column. Then click the Queue Up "
"arrow to increase the priority. LimeWire attempts to download files of "
"higher priority first. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:114
msgid ""
"Did you just download a file that you don't want to share? In the Library, "
"right-click it and choose Stop Sharing File. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:115
msgid ""
"Did you know you can save different types of files, such as audio, video, or "
"images, in different folders on your computer automatically? Just go to "
"Tools &gt; Options &gt; Saving to choose the location for each type of file. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:116
msgid ""
"Make LimeWire's Junk filter block more results by making the filter "
"stricter. Adjust that and more by going to Tools &gt; Options &gt; Filters "
"&gt; Junk. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:117
msgid ""
"Do you like trying out new product features as soon as they are released? "
"Feedback on new features is always welcomed and appreciated! Go to Tools "
"&gt; Options &gt; Updates to get notified of beta releases. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:127
msgid ""
"LimeWire is written in Java, which means that having the latest version of "
"Java will improve LimeWire's speed and stability. You can upgrade to the "
"latest Java release by using Software Update. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:128
msgid ""
"Tired of the OSX Aqua look? Try using a new theme, available from the View "
"&gt; Apply Themes menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:129
msgid ""
"You can customize LimeWire to your heart's content by changing various "
"preferences such as your Save Directory, Shared Directory, Upload Bandwidth, "
"etc... These preferences (and more) are available at the LimeWire &gt; "
"Preferences menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:130
msgid ""
"You can find out which version of LimeWire you are using by choosing 'About "
"LimeWire' from the LimeWire menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:131
msgid ""
"Be a good network participant, don't close LimeWire if someone is uploading "
"from you. You can tell LimeWire to automatically close after all downloads "
"and uploads are complete by going to LimeWire &gt; Preferences and looking "
"at the 'Shutdown' options. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:132
msgid ""
"LimeWire does not automatically share all types of files. If you have a "
"specific file you'd like to share, make sure its extension is being shared. "
"This can be done via LimeWire &gt; Preferences and altering the 'Sharing' "
"options. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:133
msgid ""
"Want to see where on your computer a shared file is? Go to the Library, "
"highlight the file and click 'Explore'. LimeWire will open that folder in "
"the Finder. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:134
msgid ""
"Using OSX's built-in firewall? Make sure that LimeWire's port is opened by "
"clicking on the Apple Menu &gt; System Preferences &gt; Sharing &gt; "
"Firewall &gt; New &gt; and choosing to open 'Gnutella/Limewire (6346)'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:135
msgid ""
"You can turn autocomplete for searching on or off by choosing 'Preferences' "
"from the 'LimeWire' menu, and changing the value of 'Autocomplete Text' "
"under the 'View' option. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:136
msgid ""
"Want to see dialogs for questions which you previously marked 'Do not "
"display this message again' or 'Always Use This Answer'? Go to LimeWire &gt; "
"Preferences, and check 'Revert To Default' under View &gt; Popups. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:137
msgid ""
"You can ban certain words from appearing in your search results by choosing "
"'Preferences' from the 'LimeWire' menu and adding new words to those listed "
"under Filters &gt; Keywords. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:138
msgid ""
"You can change the columns that display search result information. Columns "
"you can choose from include, 'Title', 'Genre', 'Track', 'Length', and many "
"more. Just control-click on the search result column headers, choose audio "
"or video, and check the columns you want to see! "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:139
msgid ""
"Hate tool tips? Love tool tips? You can turn them on or off in most tables "
"by control-clicking on the column headers and choosing 'More Options'. You "
"can toggle other options here too, like whether or not to sort tables "
"automatically and if you prefer the rows to be striped. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:140
msgid ""
"You can sort uploads, downloads, etc..., by clicking on a column. The table "
"keeps resorting as the information changes. You can turn this automatic-"
"sorting behavior off by control-clicking on a column header, choosing 'More "
"Options' and un-checking 'Sort Automatically'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:141
msgid ""
"Don't want to see the Chat (or other) columns in downloads? Control-click on "
"the column headers and uncheck that column. You can also drag the columns "
"around to make them appear in the order you'd like. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:142
msgid ""
"Do you reach your search limit and all the results are spam or not related "
"to your search? Try using the keyword filter by going to LimeWire &gt; "
"Preferences &gt; Filters &gt; Keywords. Any search result that contains a "
"word from the keyword filter will not even reach your computer. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:143
msgid ""
"Are you unhappy with the small number of search results you received? "
"Control-click a search result, then choose Search More, then Get More "
"Results. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:144
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. If you attempt to share a folder that people generally use to store "
"sensitive data (such as Users, System, Desktop, etc), LimeWire will warn "
"you. To share a single file instead of the whole folder, just drag that file "
"to LimeWire's Library. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:145
msgid ""
"You can tell LimeWire which downloads to start next. Control-click on the "
"column headers in the download area and check the 'Priority' column. Select "
"the download you want to start next and click the up arrow until it's at the "
"top. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:146
msgid ""
"You can save individual downloads to custom locations. Control-click a "
"search result and choose Download As. You can even change the location of a "
"download in progress by control-clicking the download and choosing Change "
"File Location. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:147
msgid ""
"Do you want some files to download before others? You can adjust the "
"priority of specific downloads by control-clicking the column headers in the "
"Downloads section, and select the Priority column. Then click the Queue Up "
"arrow to increase the priority. LimeWire attempts to download files of "
"higher priority first. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:148
msgid ""
"Did you just download a file that you don't want to share? In the Library, "
"control-click it and choose Stop Sharing File. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:149
msgid ""
"LimeWire's Library is a file manager, not just an MP3 Playlist. That means "
"that when you delete a file from the Library, you have the option to either "
"permanently delete the file from your computer or move it to the Trash. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:150
msgid ""
"Want to play music in your default media player instead of in LimeWire? "
"Control-click the LimeWire status bar and deselect 'Show Media Player'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:151
msgid ""
"Did you know you can save different types of files, such as audio, video, or "
"images, in different folders on your computer automatically? Just go to "
"LimeWire &gt; Preferences &gt; Saving to choose the location for each type "
"of file. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:152
msgid ""
"Make LimeWire's Junk filter block more results by making the filter "
"stricter. Adjust that and more by going to LimeWire &gt; Preferences &gt; "
"Filters &gt; Junk. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:153
msgid ""
"Do you like trying out new product features as soon as they are released? "
"Feedback on new features is always welcomed and appreciated! Go to LimeWire "
"&gt; Preferences &gt; Updates to get notified of beta releases. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:162
msgid ""
"Want LimeWire to look like your other Windows programs? Choose the Windows "
"theme, available from the View &gt; Apply Themes menu. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:163
msgid ""
"Want to play music in your default media player instead of in LimeWire? "
"Right-click the LimeWire status bar and deselect 'Show Media Player'. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:164
msgid ""
"Want to see where on your computer a shared file is? Go to the Library, "
"highlight the file and click 'Explore'. LimeWire will open that folder in "
"the Explorer. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:165
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. If you attempt to share a folder that people generally use to store "
"sensitive data (such as My Documents, Desktop, Program Files, etc), LimeWire "
"will warn you. To share a single file instead of the whole folder, just drag "
"that file to LimeWire's Library. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:166
msgid ""
"The icons that you see next to your search results in the '?' column are "
"symbols of the program used to open that particular type of file. To change "
"the program associated with a file, go to the Folder Options in Windows "
"Explorer (from the Tools menu). This is a Windows setting, not a LimeWire "
"setting. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:167
msgid ""
"LimeWire's Library is a file manager, not just an MP3 Playlist. That means "
"that when you delete a file from the Library, you have the option to either "
"permanently delete the file from your computer or move it to the Recycle "
"Bin. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:168
msgid ""
"Set LimeWire to be your default program for opening magnet links and "
".torrent files for the smoothest experience using LimeWire with the web. Go "
"to Tools &gt; Options &gt; Advanced &gt; File Associations. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:169
msgid ""
"When you close LimeWire, it minimizes to the system tray. To exit, right-"
"click the system tray icon (next to the time), and select Exit. You can "
"change this behavior by going to Tools &gt; Options &gt; System Tray. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:178
msgid ""
"Be careful not to share sensitive information like tax documents, passwords, "
"etc. If you attempt to share a folder that people generally use to store "
"sensitive data (such as bin, dev, home, etc), LimeWire will warn you. To "
"share a single file instead of the whole folder, just drag that file to "
"LimeWire's Library. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:179
msgid ""
"Want to play music in your preferred media player instead of in LimeWire? "
"Right-click the LimeWire status bar and deselect 'Show Media Player'. Then "
"go to Tools &gt; Options &gt; Helper Apps to set the program of your choice. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:196
msgid "Thank you for supporting LimeWire! We hope you enjoy LimeWire PRO. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:197
msgid ""
"The blinking plug in the top-right corner of LimeWire indicates that a "
"search is in progress. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:206
#, java-format
msgid ""
"Thank you for helping the network by running LimeWire. Please consider "
"upgrading to <a href=\"{0}\">LimeWire PRO</a> to help support our ongoing "
"development to make LimeWire and the network even better. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/TipOfTheDayMessages.java:207
msgid ""
"The spinning lime in the top-right corner of LimeWire indicates that a "
"search is in progress. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:38
msgid "New Version Available!"
msgstr "新版本已出了！"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:105
msgid "A new version of LimeWire is available."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:158
msgid "Update Now"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:161
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:195
msgid "Visit http://www.limewire.com to update!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:172
msgid ""
"LimeWire needs to be restarted to install the update. If you choose not to "
"update now, LimeWire will update automatically when you close. Would you "
"like to update now?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:173
msgid "Update Ready"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdateDialog.java:192
msgid "Update Later"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdatePanel.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpdatePanel.java:38
#, fuzzy
msgid "A newer version is available, update?"
msgstr "升级 LimeWire"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:64
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "升级 到 “增强版”"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:66
msgid ""
"For Turbo-Charged downloads, get LimeWire PRO. We guarantee that you will "
"love the improved performance of PRO. Thank you for helping keep the "
"Internet open by running LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:67
msgid "Upgrade to LimeWire PRO?"
msgstr "升级 到 “LimeWire 增强版”?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:74
#, fuzzy
msgid "Upgrade Your Java"
msgstr "升级 到 “增强版”"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:76
msgid ""
"LimeWire has detected that you are using an out-of-date version of Java. "
"LimeWire looks and acts much better with newer versions of Java. Features "
"include support for scroll-wheels on mice, a Windows XP look, and many other "
"improvements."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:77
msgid "Would you like to get your free Java upgrade?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:167
msgid "Get LimeWire PRO Now"
msgstr "现在就要 “LimeWire 增强版”"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:169
msgid "Why"
msgstr "为什么"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:171
msgid "What does PRO give me?"
msgstr "“增强版” 带来什么?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:173
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:200
msgid "Later"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/UpgradeWindow.java:175
msgid "Get LimeWire PRO Later"
msgstr "以后 再要 “LimeWire 增强版”"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:484
#, java-format
msgid ""
"You are attempting to share a folder that is likely to contain sensitive "
"information:\n"
"\n"
"{0}\n"
"\n"
"Share this folder?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:538
#, java-format
msgid ""
"LimeWire has detected a corruption in the file {0}. Do you want to continue "
"the download?"
msgstr "LimeWire 发现文档有损毁{0}。您想继续下载吗?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/VisualConnectionCallback.java:649
msgid ""
"<html><b>Your LimeWire may have been corrupted by a virus or "
"trojan!</b><br><br>Please visit <a "
"href=\"http://www.limewire.com/corrupted\">www.limewire.com</a> and download "
"the newest official version of LimeWire.</html>"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/BitziLookupAction.java:33
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:99
msgid "Lookup File with Bitzi"
msgstr "Bitzi 网 查找..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:33
msgid "Copy Magnet Links to Clipboard"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:35
msgid "Copy the Magnet Links of the Selected Files to the Clipboard"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/CopyMagnetLinkToClipboardAction.java:72
msgid ""
"One or more of the created magnet links may not be accessible since their "
"hosts are firewalled."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:46
msgid "C&onnect"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:47
msgid "Connect to the Network"
msgstr "连接 到 网络"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:75
msgid "D&isconnect"
msgstr "断开 连接 (&I)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:76
msgid "Disconnect from the Network"
msgstr "断开 网络 连接"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:107
msgid "O&pen Magnet or Torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:108
msgid "Opens a magnet link or torrent file"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:132
msgid "Open Magnet or Torrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:165
msgid ""
"Type a magnet link, or the path or Web address of a torrent file, and "
"LimeWire will download it for you."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:172
msgid "Open:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:233
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:139
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:117
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:200
#, fuzzy
msgid "Browse..."
msgstr "浏览器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:254
msgid ""
"LimeWire cannot download this address. Make sure you typed it correctly, and "
"then try again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:331
msgid "&Close"
msgstr "&关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/FileMenuActions.java:332
msgid "Close the Program"
msgstr "关闭 程序"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchAction.java:34
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchForKeywordsAction.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:731
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/AbstractSearchResult.java:169
#, java-format
msgid "Search for Keywords: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchAction.java:45
#, java-format
msgid "Search for: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchWhatsNewMediaTypeAction.java:31
msgid "Search \"What's New\" for: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/SearchXMLFieldAction.java:48
#, java-format
msgid "Search for {0}: {1}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:28
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:34
#, fuzzy
msgid "Share New File..."
msgstr "保存中 文件..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:35
#, fuzzy
msgid "Share"
msgstr "保存"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:52
#, java-format
msgid "The file \"{0}\" is already shared."
msgstr ""

#. like FailedEvent, but potentially others too.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareFileSpeciallyAction.java:54
#, java-format
msgid "LimeWire was unable to share the file \"{0}\"."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareNewFolderAction.java:13
#, fuzzy
msgid "Share New Folder..."
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/actions/ShareNewFolderAction.java:14
msgid "Opens a Window and Lets You Choose a New Folder to Share"
msgstr ""

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the label of the
#. * chat block sender button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:52
msgid "Block Host"
msgstr "屏蔽 对方"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the label of the
#. * chat send button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:58
msgid "Send Message"
msgstr "发送通信"

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the toolTip of the
#. * chat block sender button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:64
msgid "Block Current Host"
msgstr "屏蔽 对方."

#. *
#. * Constant for the locale-specific resource key for the toolTip of the
#. * chat send button.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:70
msgid "Send a Message to a Host"
msgstr "发送通信予主机。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:72
msgid "Chatting with"
msgstr "正在 聊天和"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:74
msgid "Host is unavailable"
msgstr "连接 不上 主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:76
msgid "You"
msgstr "您"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:230
msgid "A connection error has occurred"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/chat/ChatFrame.java:251
#, fuzzy
msgid "Could not send chat message"
msgstr "不能 浏览 主机 {0} ."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:230
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:893
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:91
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:97
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:53
#, fuzzy
msgid "Browse Host"
msgstr "浏览器 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:48
msgid "Create a New Outgoing Connection"
msgstr "产生 一个 新的 传出 连接."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:49
msgid "Remove the Selected Connections"
msgstr "去掉所选的连接"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionButtons.java:50
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:49
msgid "View All Files on the Selected Computer"
msgstr "观看所选计算机的全部文档。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:27
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:226
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:381
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:242
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "统计"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:43
msgid "Messages (I/O)"
msgstr "通信(入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:51
msgid "Bandwidth (I/O)"
msgstr "宽频(入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:59
msgid "Dropped (I/O)"
msgstr "掉落(入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:66
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:74
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:421
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:282
#, fuzzy
msgid "Vendor/Version"
msgstr "软件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:413
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:30
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:274
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "标题:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:90
#, fuzzy
msgid "Compressed (I/O)"
msgstr "丢弃 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:96
msgid "SSL Overhead (I/O)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:103
msgid "QRP (%)"
msgstr "QRP (%/大小)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:108
msgid "QRP Empty"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:120
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:64
#, fuzzy
msgid "Connecting..."
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:126
#, fuzzy
msgid "Outgoing"
msgstr "传出 邻居"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:132
#, fuzzy
msgid "Incoming"
msgstr "HTTP 请求"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionDataLine.java:138
#, fuzzy
msgid "Connected on"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:59
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:23
#, fuzzy
msgid "Ultrapeer"
msgstr "Ultrapeers"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:62
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:20
#, fuzzy
msgid "Leaf"
msgstr "叶子"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:65
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:41
#, fuzzy
msgid "Connecting"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:68
msgid "Leaves"
msgstr "叶子"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:71
msgid "Ultrapeers"
msgstr "Ultrapeers"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:74
msgid "Peers"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:77
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:162
msgid "Loading Connections Window..."
msgstr "加载 连接 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:279
#, fuzzy
msgid "Connection Status:"
msgstr "启动 时 连接:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:348
msgid "Add Gnutella Connection"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:365
#, fuzzy
msgid "Host:"
msgstr "主机"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <tt>String</tt> for the
#. * label on the port text field.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:377
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:55
msgid "Port:"
msgstr "端口"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ConnectionMediator.java:389
msgid "Use TLS:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:26
#, fuzzy
msgid "Peer"
msgstr "播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/connection/ProtocolHolder.java:29
msgid "0.6"
msgstr "0.6"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:89
msgid ""
"You dropped the following files/folders on LimeWire, please select the ones "
"you would like to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:93
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:258
msgid "All folders you select will also have their subfolders shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:98
#, fuzzy
msgid "Share Dropped Files?"
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:114
msgid "Yes, Try Again"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:115
#, fuzzy
msgid "No, Share Nothing"
msgstr "你 正在 共享 文件的 数目."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:118
msgid "Do not show this message again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/dnd/SharedFilesTransferHandler.java:121
msgid ""
"You clicked OK but did not select any files to be shared. Would you like to "
"try again?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadButtons.java:49
#, fuzzy
msgid "Queue"
msgstr "等候"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:58
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:58
#, fuzzy
msgid "Queued"
msgstr "等候"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:67
#, java-format
msgid "Connecting ({0} hosts tried)..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:73
msgid "Waiting On Busy Hosts"
msgstr "等待繁忙主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:71
msgid "Complete"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:85
msgid "Aborted"
msgstr "放弃"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:91
msgid "Awaiting Sources"
msgstr "等待资源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:97
msgid "Downloading from"
msgstr "从...下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:104
msgid "Disk Problem"
msgstr "磁碟问题"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:110
msgid "File Corrupted"
msgstr "文档已毁坏"

#. *
#. * Constant for the "Waiting for Results" download state.
#. 
#. s stands for seconds
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:116
#, java-format
msgid "Waiting {0}s for Sources"
msgstr "请求 已发出, 等待 {0}秒 返回 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:122
#, fuzzy
msgid "Need More Sources"
msgstr "秒 返回 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:128
#, fuzzy
msgid "Waiting for Stable Connections"
msgstr "加载 stale connection management..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:134
#, fuzzy
msgid "Waiting in Line, Position"
msgstr "等待因为繁忙"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:140
msgid "Verifying File Contents..."
msgstr "文档内容核实中..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:146
msgid "Saving File..."
msgstr "文档保存中..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:152
msgid "Recovering Corrupted File"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:158
msgid "Pausing..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:164
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/PriorityHolder.java:39
#, fuzzy
msgid "Paused"
msgstr "停留"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:168
msgid "Content Removed"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:172
msgid "Resuming..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:176
#, fuzzy
msgid "Downloading .torrent file..."
msgstr "加载 saved files..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:182
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:125
msgid "Average Bandwidth"
msgstr "宽频平均"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:188
msgid "Valid Alternate Locations"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:194
msgid "Invalid Alternate Locations"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:200
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:131
msgid "Started On"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:206
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:137
#, fuzzy
msgid "Finished On"
msgstr "完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:212
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:143
msgid "Time Spent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:218
msgid "Chunks"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:224
#, fuzzy
msgid "Lost To Corruption"
msgstr "主机 联系"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:236
msgid "hosts"
msgstr "主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:239
msgid "host"
msgstr "主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:245
msgid "A more specific search may be required..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:249
msgid ""
"The owner of this content has requested that this file be removed from the "
"network. To learn more, double-click on the download (or click preview)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:255
#, fuzzy
msgid "Possible Hosts"
msgstr "过滤 主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:258
#, fuzzy
msgid "Busy Hosts"
msgstr "屏蔽 对方"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:261
msgid "Remotely Queued"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:264
#, fuzzy
msgid "Locating Sources..."
msgstr "加载 资源..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:267
msgid "LimeWire cannot download this torrent.  The tracker responded"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:357
#, fuzzy
msgid "Priority"
msgstr "端口"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:373
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:96
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:114
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:62
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:234
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "大小:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:389
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:356
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:250
#, fuzzy
msgid "Chat"
msgstr "聊天..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:397
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:258
#, fuzzy
msgid "Progress"
msgstr "程序"

#. addOption(STORE_KEY, STORE_ADVANCED_KEY, GUIMediator.getStringResource("Template"), StoreDirectoryTemplatePaneItem.class);
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:405
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:327
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:383
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:67
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:266
#, fuzzy
msgid "Speed"
msgstr "速度:"

#. connectionsPane.add(new AutoConnectPaneItem("AUTO_CONNECT"));
#. connectionsPane.add(new AutoConnectActivePaneItem("AUTO_CONNECT_ACTIVE"));
#. bittorrent
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:955
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:342
msgid "BitTorrent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:1016
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:780
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1243
#, fuzzy
msgid "Launch"
msgstr "运行 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:1018
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1245
msgid "Launch Selected Files"
msgstr "运行所选文档"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:1035
#, fuzzy
msgid "Show in Library"
msgstr "收藏"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadDataLine.java:1037
#, fuzzy
msgid "Show Download in Library"
msgstr "正在 下载 从"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:186
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:329
#, fuzzy
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:226
msgid "Loading Download Window..."
msgstr "加载 下载 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:259
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:756
#, fuzzy
msgid "Find More Sources for Download"
msgstr "Try to locate other sources for failed download."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:261
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:758
msgid "Find Sources"
msgstr "寻找资源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:263
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:760
msgid "Try to Find Additional Sources for Downloads"
msgstr "尝试为下载寻找其他资源"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:267
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:763
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:923
msgid "Resume Download"
msgstr "恢复下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:269
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:765
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:925
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1338
#, fuzzy
msgid "Resume"
msgstr "资源 (&R)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:271
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:767
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:927
msgid "Reattempt Selected Downloads"
msgstr "重试所选下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:380
#, java-format
msgid ""
"You have downloaded a skin titled \"{0}\", you can activate the new skin by "
"clicking \"{1}\" in the \"{2}\"->\"{3}\" menu and then selecting it from the "
"list of available skins."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:382
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:179
#, fuzzy
msgid "&Refresh Skins"
msgstr "刷新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:383
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:26
msgid "&View"
msgstr "&观看"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:384
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:61
msgid "&Apply Skins"
msgstr "&应用皮肤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:388
#, java-format
msgid ""
"You have downloaded a new skin titled {0}. Would you like to use this new "
"skin?"
msgstr ""

#. could not read torrent file or bad torrent file.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:442
msgid ""
"LimeWire was unable to load the specified torrent file, - it may be "
"malformed or LimeWire does not have permission to access this file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:601
msgid "Choose Save Location"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:700
#, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:772
#, fuzzy
msgid "Clear Download"
msgstr "清除 下载 条目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:776
#, fuzzy
msgid "Clear Selected Downloads"
msgstr "取消 选中的 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:778
#, fuzzy
msgid "Launch Download"
msgstr "取消 下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:782
#, fuzzy
msgid "Launch Selected Downloads"
msgstr "取消 选中的 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:786
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:847
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消 下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:790
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:851
msgid "Cancel Selected Downloads"
msgstr "取消所选下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:792
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:905
msgid "Preview Download"
msgstr "预览下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:794
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:907
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:796
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:909
#, fuzzy
msgid "Preview Selected Downloads"
msgstr "取消 选中的 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:864
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:46
#, fuzzy
msgid "Chat with Host"
msgstr "和对方 聊天"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:876
#, fuzzy
msgid "Clear All Inactive Downloads"
msgstr "移除 不活动的 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:878
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:45
msgid "Clear Inactive"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:880
msgid "Remove Inactive Downloads"
msgstr "去掉不活跃下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:940
#, fuzzy
msgid "Pause Download"
msgstr "取消 下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:942
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:100
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:944
#, fuzzy
msgid "Pause Selected Downloads"
msgstr "取消 选中的 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:956
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:958
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:915
msgid "Explore"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:960
msgid "Open Folder Containing the File"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:973
msgid "Move the Selected Download Closer to Becoming Active"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:992
msgid "Move the Selected Download Further from Becoming Active"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1011
msgid "Change File Location..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloadMediator.java:1014
msgid "Edit the Final Filename of the Download"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:127
#, fuzzy
msgid "Always Save As..."
msgstr "保存..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:129
msgid "Always Append (#)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:131
#, fuzzy
msgid "Always Ask"
msgstr "始终"

#. default action settings panel
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:142
msgid "Choose a Default Action:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:213
#, java-format
msgid "Warning: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:219
#, java-format
msgid "Error: {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:227
#, java-format
msgid ""
"<b>Note</b>: A file with the same content already exists in the library at "
"{0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:314
msgid "Overwrite"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:316
msgid "Overwrite the Existing File"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:334
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:48
msgid "Save As..."
msgstr "另存为"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:336
msgid "Choose a different location for the Download"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:362
#, fuzzy
msgid "Append (#)"
msgstr "丢弃 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:364
msgid "Appends (#) to filename"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderDialog.java:378
#, fuzzy
msgid "Cancel the Download"
msgstr "取消 下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:134
msgid ""
"LimeWire may not be able to start the download you have selected unless you "
"start a search for it."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:185
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1033
#, java-format
msgid "You are already downloading this file to \"{0}\"."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:223
#, java-format
msgid "You already have the exact same file at {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:226
msgid "Do you want to continue downloading anyway?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:228
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "连续"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:242
msgid "Same File Already In Library"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/DownloaderUtils.java:255
#, fuzzy
msgid "Save Download As"
msgstr "取消 下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/MagnetDownloaderFactory.java:32
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:281
#, fuzzy
msgid "No Filename"
msgstr "文件名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/download/PriorityHolder.java:33
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:56
msgid "Active"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:34
msgid "File & Protocol Associations"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:34
msgid "What type of resources should LimeWire open?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:65
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:69
msgid "What should LimeWire do with the selected associations on startup?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:67
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:71
#, fuzzy
msgid "Always take the selected associations."
msgstr "删除 选中的 连接."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:69
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:73
msgid "Ignore all missing associations."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/AssociationsWindow.java:71
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:75
msgid "Ask me what to do when an association is missing."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FilterWindow.java:26
msgid "Content Filtering"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FilterWindow.java:27
msgid ""
"LimeWire can filter files that copyright owners request not be shared. By "
"enabling filtering, you are telling LimeWire to confirm all files you "
"download or share with a list of removed content. You can change this at any "
"time by choosing Filters -> Configure Content Filters from the main menu."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FilterWindow.java:38
msgid "Enable Content Filtering"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FinishWindow.java:17
msgid "Finish Setup"
msgstr "安装完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FinishWindow.java:18
msgid ""
"Your LimeWire setup has successfully completed. Please press the \"Finish\" "
"button to begin using LimeWire."
msgstr "LimeWire 安装成功. 请按 “完成” 按钮, 开始 使用 LimeWire."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FirewallWindow.java:23
#, fuzzy
msgid "Firewall Setup"
msgstr "防火墙"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/FirewallWindow.java:24
msgid ""
"LimeWire performs best with full access to the Internet. If firewall or "
"security warnings appear, please unblock LimeWire and choose to remember the "
"setting. Your firewall software may look different than the below picture."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/LanguageWindow.java:50
#, fuzzy
msgid "Language Options"
msgstr "图片 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/LanguageWindow.java:51
msgid "Please choose the language you would like LimeWire to use."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/LanguageWindow.java:81
#, fuzzy
msgid "Choose Language:"
msgstr "语言:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:50
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:324
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:29
#, fuzzy
msgid "Save Folder"
msgstr "文件夹:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:51
msgid ""
"Please choose a folder where you would like your files to be downloaded. "
"This folder will also be shared with other gnutella users by default."
msgstr "请 选择 你 希望 保存 下载 文件的 文件夹. 此 文件夹 缺省的 与其他 Gnutella 用户 同享."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:69
msgid "Save Folder:"
msgstr "保存文件夹:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:119
msgid ""
"LimeWire was unable to use the specified folder for saving files. Please try "
"a different folder."
msgstr "LimeWire 不能 够 使用 指定的 保存 文件夹. 请 选择 另 一个 文件夹."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:127
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:87
#, fuzzy
msgid "Use Default"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:128
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:88
#, fuzzy
msgid "Use the Default Folder"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SaveWindow.java:140
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:118
msgid "Choose Another Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanConfirmWindow.java:46
msgid "Confirm Scan"
msgstr "确认扫描"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanConfirmWindow.java:47
msgid ""
"We identified the folders below as ones that you might like to share. If you "
"would like to share one of these folders, simply check its associated "
"checkbox. Subfolders of shared folders will also be shared."
msgstr ""
"我们鉴定那些 文件夹 下面的 东西有 共享的 可能. 如果 你 想 共享 这些 文件夹, 仅仅检查它相关的 选择 框. 共享的 文件夹的 子 文件夹 "
"目录 也将被 共享."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanConfirmWindow.java:62
msgid ""
"LimeWire was unable to locate any files that may be shared. To continue "
"configuring LimeWire, click \"Next\"."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanConfirmWindow.java:73
#, fuzzy
msgid "The selected folders below (and their subfolders) will be shared."
msgstr "错误的 共享 文件夹. 请用 另 一个 文件夹 或者恢复到 缺省 设置."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanWindow.java:34
msgid "Scan for Files"
msgstr "扫描文档"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanWindow.java:35
msgid ""
"Would you like LimeWire to quickly scan your hard drive for other media "
"files? You will have the opportunity to specify which folders you would like "
"to share when the scan is complete."
msgstr "你 想要 LimeWire 迅速为其他媒介 文件 扫描 你的 硬盘 吗? 你 将有机会确切说明当扫描完成时, 你 想分享哪份 文件夹."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/ScanWindow.java:52
#, fuzzy
msgid "Scan Hard Drive?"
msgstr "正在 扫描硬盘"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:231
msgid "LimeWire Setup Dialog"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:487
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:255
msgid "Next >>"
msgstr "前进"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:498
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:266
msgid "<< Back"
msgstr "<<返回"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupManager.java:509
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/wizard/Wizard.java:277
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:163
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SetupWindow.java:131
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractPaneItem.java:66
msgid "Learn more about this option..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SpeedWindow.java:40
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:23
#, fuzzy
msgid "Connection Speed"
msgstr "启动 时 连接"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SpeedWindow.java:41
msgid ""
"Please choose the speed of your Internet connection. Setting this speed "
"correctly is important for optimum network performance. If you are not sure "
"what type of Internet connection you have, or if your connection type is not "
"listed, simply select whichever one seems the most appropriate."
msgstr ""
"请 选择 你的 因特网 连接 速度. 正确的 设定此 速度 对于优化 网络 非常重要. 如果 你 不能 确认 你 是何种 网络 连接 类型或者 网络 "
"类型 没有 列出, 只 需简单地 选择 看上去最合适的 ."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/SpeedWindow.java:49
#, fuzzy
msgid "Select Speed"
msgstr "搜索 结果 速度"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/StartupWindow.java:31
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:403
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:22
#, fuzzy
msgid "System Startup"
msgstr "关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/StartupWindow.java:32
msgid ""
"Would you like LimeWire to start when you log into your computer? This will "
"cause LimeWire to start faster when you use it later."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/StartupWindow.java:39
#, fuzzy
msgid "Start Automatically"
msgstr "自动 滚动."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WaitWindow.java:38
msgid "Scanning Hard Drive"
msgstr "扫描硬盘中"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WaitWindow.java:38
msgid "Please wait as LimeWire scans your hard drive..."
msgstr "LimeWire 正在 扫描 你的 硬盘, 请等待..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WaitWindow.java:87
msgid "Scan cancelled"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WaitWindow.java:107
#, fuzzy
msgid "Scanning Hard Drive..."
msgstr "正在 扫描硬盘"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WaitWindow.java:160
#, fuzzy
msgid "Cancel Scan"
msgstr "取消 操作."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:20
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:22
msgid ""
"Welcome to the LimeWire setup wizard. LimeWire has recently added new "
"features that require your configuration. LimeWire will guide you through a "
"series of steps to configure these new features."
msgstr ""
"欢迎 使用 LimeWire 安装向导. LimeWire has recently added new features that require "
"your configuration. LimeWire will guide you through a series of steps to "
"configure these new features."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/init/WelcomeWindow.java:23
msgid ""
"Welcome to the LimeWire setup wizard. LimeWire will guide you through a "
"series of steps to configure LimeWire for optimum performance."
msgstr "欢迎 使用 LimeWire 安装向导. LimeWire 将指导 你 通过一系列步骤配置 LimeWire, 达到最佳性能."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/IncompleteDirectoryHolder.java:15
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:21
msgid "Incomplete Files"
msgstr "不完整文档"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LWSSpecialFilesHolder.java:21
msgid "Individual Store Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LWSSpecialFilesHolder.java:26
msgid "List of All Individual Purchased Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:107
msgid "Loading Library Window..."
msgstr "加载库藏窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:240
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:122
msgid ""
"The selected folder cannot be shared.  Please select another folder to share."
msgstr "错误的 共享 文件夹. 请用 另 一个 文件夹 或者恢复到 缺省 设置."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:379
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:384
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:996
#, fuzzy
msgid "You can configure the folders you share in LimeWire's Options."
msgstr "你 可以 选择 保存 文件的 文件夹."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:383
msgid "Configure..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryMediator.java:399
msgid "Songs purchased from the Lime Wire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:54
#, fuzzy
msgid "Search In Shared Files:"
msgstr "搜索 和 下载 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:295
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:559
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/SearchDownloadTab.java:41
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:80
#, fuzzy
msgid ""
"Your search must be at least three characters long to avoid too many "
"meaningless results."
msgstr "你 必须键入至少 3 个字符, 从 而避免阻塞 网络."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchPanel.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:427
msgid ""
"Your search is too long. Please make your search smaller and try again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchResultsHolder.java:28
#, fuzzy
msgid "Search Results"
msgstr "搜索 结果 速度"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibrarySearchResultsHolder.java:32
msgid "Holds the Results of the Last Search"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:79
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingDataLine.java:17
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:46
msgid "Icon"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:113
msgid "Path"
msgstr "路径"

#. upload options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:332
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:54
#, fuzzy
msgid "Uploads"
msgstr "正在 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:131
msgid "Hits"
msgstr "命中"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:140
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableDataLine.java:154
msgid "Last Modified"
msgstr ""

#. for sharing gnutella
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:228
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:317
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:367
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:19
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#. advanced options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:278
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:314
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:319
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:344
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:393
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:219
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:55
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:795
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:796
msgid "Move to Trash"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:844
msgid "Are you sure you want to delete the selected file(s)?"
msgstr "你 确认要 删除 选中的 文件 吗?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:910
msgid ""
"The following files could not be deleted. They may be in use by another "
"application or are currently being downloaded to."
msgstr ""

#. notify the user that renaming failed
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:982
msgid ""
"Unable to rename the file '{0}'. It may be in use by another application."
msgstr "不能 重命名 此 文件 {0} . 它可能 正在 被别的 程序 使用."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1041
#, java-format
msgid ""
"The file \"{0}\" is not a valid incomplete file and cannot be resumed."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1258
msgid "Enqueue"
msgstr "添加 到 播放列表"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1260
msgid "Add Selected Files to the Playlist"
msgstr "添加 选中的 文件 到 播放列表."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1284
msgid "Delete Selected Files"
msgstr "删除 选中的 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1297
msgid "Describe..."
msgstr "注释..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1299
msgid "Add Description to Selected File"
msgstr "所 选 文件的 注释."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1312
msgid "Publish..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1314
msgid "Publish under Creative Commons License"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1327
msgid "Edit License..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1340
msgid "Continue Downloading Selected Incomplete File"
msgstr "重新 尝试 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1353
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1367
msgid "Share File"
msgstr "共享文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1394
msgid "Stop Sharing File"
msgstr "停止共享文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1421
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:857
msgid "Share Folder"
msgstr "共享文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1451
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:798
msgid "Stop Sharing Folder"
msgstr "停止 共享"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1478
msgid "Show Magnet Details"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTableMediator.java:1490
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:176
msgid "View License"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:85
#, fuzzy
msgid "Saved Files"
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:606
#, fuzzy
msgid "LimeWire cannot stop sharing this folder."
msgstr "你 确认要 停止 共享 此 文件夹 吗?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:608
msgid "Are you sure you want to stop sharing this folder?"
msgstr "你 确认要 停止 共享 此 文件夹 吗?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:677
msgid ""
"LimeWire will not allow you delete to the folder reserved for incomplete "
"files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:782
#, fuzzy
msgid "Shared Files"
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:809
msgid "Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:821
msgid "Add Folder Contents to Playlist"
msgstr "添加到 播放列表"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:868
msgid "Hide .torrent Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:871
#, fuzzy
msgid "Show .torrent Files"
msgstr "扫描 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:899
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:901
msgid "Reload Shared Folders"
msgstr "刷新 共享 目录."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:917
msgid "Open Library Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/LibraryTree.java:995
#, fuzzy
msgid "Configure Sharing Options"
msgstr "更多 搜索 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:68
msgid "Folders to share"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingDialog.java:76
msgid ""
"The following folders and subfolders will be shared.  You can uncheck any "
"folders you do not want to share.  (You can change your shared folders at "
"any time in LimeWire's options.)"
msgstr ""

#. center
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:114
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:34
msgid "Shared Folders"
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:254
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:292
msgid "Legend"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:301
msgid "Folder is fully shared including all subfolders."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:315
msgid "Folder is not shared and no subfolders are shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/RecursiveSharingPanel.java:323
msgid "Folder's files and some subfolders are shared."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/SpeciallySharedFilesDirectoryHolder.java:14
msgid "Individually Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/SpeciallySharedFilesDirectoryHolder.java:19
msgid "List of All Individually Shared Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/TorrentMetaFileDirectoryHolder.java:15
msgid "List of .torrent files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/library/TorrentMetaFileDirectoryHolder.java:17
msgid ".torrent files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingMediator.java:35
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LoggingTab.java:22
msgid "Logging"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/logging/LoggingMediator.java:56
#, fuzzy
msgid "Loading Logging Window..."
msgstr "加载 选项 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:19
msgid "&Advanced"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:28
msgid "Mojito &DHT Arcs View"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/AdvancedMenu.java:29
msgid "Display a view of the incoming and outgoing DHT messages"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FileMenu.java:26
msgid "&File"
msgstr "文件 (&F)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:15
#, fuzzy
msgid "Filter&s"
msgstr "过滤器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:18
msgid "&Configure Content Filters"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:19
msgid "Configure LimeWire's Content Filtering Options"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:21
#, fuzzy
msgid "&Learn More..."
msgstr "加载 菜单..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/FiltersMenu.java:22
msgid "Learn More about LimeWire's Content Filtering System"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:39
msgid "&Help"
msgstr "帮助 (&H)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:41
msgid "&Using LimeWire"
msgstr "使用 LimeWire (&U)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:42
msgid "Help for Using LimeWire"
msgstr "使用 LimeWire 的 帮助."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:47
msgid "&FAQ"
msgstr "常见问题解答 (&F)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:48
msgid "Frequently Asked Questions for LimeWire"
msgstr "LimeWire 常见问题解答."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:51
msgid "Foru&m"
msgstr "论坛 (&M)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:52
msgid "Access the LimeWire Users' Forum"
msgstr "进入 LimeWire 用户 论坛."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:71
#, fuzzy
msgid "Tip of the &Day"
msgstr "显示 Tip of the Day 窗口."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:72
msgid "Show the Tip of the Day Window"
msgstr "显示 Tip of the Day 窗口."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:86
msgid "Generate &Error"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:87
msgid "Generate a Popup Error for Testing"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:101
msgid "&About LimeWire"
msgstr "关于... (&A)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/HelpMenu.java:102
msgid "Information about LimeWire"
msgstr "关于 LimeWire 的 信息."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/MenuMediator.java:82
msgid "Loading Menus..."
msgstr "加载 菜单..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/NavMenu.java:22
msgid "&Navigation"
msgstr "导航 (&N)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:21
msgid "&Resources"
msgstr "资源 (&R)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:23
msgid "LimeWire &PRO"
msgstr "LimeWire &PRO"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ResourcesMenu.java:24
msgid "Display the LimeWire PRO Website"
msgstr "显示 LimeWire PRO 网站."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:28
#, fuzzy
msgid "Result &Filters"
msgstr "结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/SearchMenu.java:29
#, fuzzy
msgid "Show Search Result Filters"
msgstr "搜索 结果 等级"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:29
msgid "Sho&w/Hide"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ShowHideMenu.java:45
#, java-format
msgid "Show {0} Window"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:64
#, fuzzy
msgid "&Get More Skins"
msgstr "浏览 新的 皮肤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:65
msgid "Find more skins from limewire.com"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:180
msgid "Reload available skins from disk"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:195
#, fuzzy
msgid "Use &Default"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ThemeMenu.java:196
#, fuzzy
msgid "Use your default skin"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:26
msgid "&Tools"
msgstr "工具 (&T)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:38
msgid "&Options"
msgstr "选项... (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ToolsMenu.java:39
msgid "Display the Options Screen"
msgstr "显示 选项 窗口."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:34
msgid "Use &Small Icons"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:35
msgid "Use Small Icons"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:39
msgid "Show Icon &Text"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:40
msgid "Show Text Below Icons"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:44
msgid "&Increase Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:45
msgid "Increases the Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:48
msgid "&Decrease Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:49
msgid "Decreases the Font Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:59
#, fuzzy
msgid "C&hange Language"
msgstr "语言:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/menu/ViewMenu.java:60
msgid "Select your Language Prefereces"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/BasicPlayer.java:152
msgid "The file type is not recognized."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/BasicPlayer.java:155
msgid "The file cannot be found."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/BasicPlayer.java:158
msgid "The file is corrupt."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/BasicPlayer.java:161
msgid "There is an unknown error with the audio file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/BasicPlayer.java:164
msgid "The file cannot be parsed."
msgstr ""

#. {0}: filename, {1} cause of error (e.g. The file is corrupt.)
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/BasicPlayer.java:170
#, java-format
msgid "LimeWire cannot play the file {0}: {1}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:93
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:106
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:112
msgid "Next"
msgstr "前进"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:118
msgid "Previous"
msgstr "后退"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:164
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/mp3/MediaPlayerComponent.java:333
msgid "LimeWire Media Player"
msgstr "LimeWire 多媒体 播放器"

#. restore
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:56
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. about box
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:67
msgid "About"
msgstr "关于"

#. exit after transfers
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:78
msgid "Exit after Transfers"
msgstr "传输完 退出"

#. exit
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/notify/JDICNotifier.java:87
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:54
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:543
#, fuzzy
msgid "Restore Defaults"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsButtonPanel.java:55
msgid "Revert All Settings to the Factory Defaults"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:204
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterBox.java:76
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "选项... (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:221
msgid ""
"You have made changes to some settings. Would you like to save these changes?"
msgstr ""

#. set text before adding the document listener
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:252
#, fuzzy
msgid "Search here"
msgstr "搜索"

#. for saving gnutella
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:312
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:313
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:318
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:333
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:343
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:381
msgid "Basic"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:320
msgid "Types"
msgstr ""

#. store options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:323
msgid "Lime Wire Store"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:334
msgid "Slots"
msgstr "扩展槽"

#. uploadSlotsPane.add(new SoftMaximumUploadsPaneItem("UPLOAD_SOFT_MAX"));
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:337
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConnectionsTab.java:26
#, fuzzy
msgid "Connections"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:352
msgid "System Tray"
msgstr "关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:354
msgid "Updates"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:358
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:360
msgid "Status Bar"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:363
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:365
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:15
msgid "Importing"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:370
msgid "Helper Apps"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:373
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:76
msgid "Bug Reports"
msgstr "Bug reports"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:375
msgid "View"
msgstr "查看"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:376
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Popups"
msgstr "Hops"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:377
msgid "Autocompletion"
msgstr ""

#. search options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:380
msgid "Searching"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:382
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:31
msgid "Quality"
msgstr ""

#. filter options
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:386
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:387
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:388
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:20
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:351
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:463
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:522
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:549
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:105
msgid "Junk"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:389
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:390
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:394
msgid "Preferencing"
msgstr "优先 选择"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:395
msgid "Firewall Config"
msgstr "防火墙"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:396
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:28
msgid "Proxy"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:397
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:33
msgid "Network Interface"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:399
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:57
#, fuzzy
msgid "File Associations"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsConstructor.java:401
msgid "Performance"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsMediator.java:69
msgid "Loading Options Window..."
msgstr "加载 选项 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsMediator.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/OptionsPaneManager.java:124
msgid ""
"One or more options will take effect the next time LimeWire is restarted."
msgstr ""

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for this
#. * <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:34
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:56
msgid "You can choose the folder for saving files."
msgstr "你 可以 选择 保存 文件的 文件夹."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AbstractDirPaneItem.java:132
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:124
#, fuzzy
msgid ""
"The selected save folder is invalid. You may not have permissions to write "
"to the selected folder. LimeWire will revert to your previously selected "
"folder."
msgstr "你的 保存 文件夹 不正确. 它可能 被 删除了, 你 可能 没有 写的 权限或者是其他问题. 请 选择 另 一个 文件夹."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AllowMessagesPaneItem.java:26
msgid "Allow Hosts"
msgstr "允可 主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AllowMessagesPaneItem.java:28
msgid ""
"You can allow messages from specific hosts by adding their IP addresses "
"(e.g. \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", \"192.168.12.16/255.255.255.240\" or "
"\"192.168.12.16/28\") to the allow list. This list is only needed to "
"override the banned list."
msgstr ""
"通过添加 IP 地址到 许可 列表, 你 可以 允许 接受 下列 主机 发送的 消息 (例如: “18.239.0.1” 或 “18.*.*.*”). "
"许可 列表 可以 覆盖 禁止 列表."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:29
msgid "Links and File Types"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:31
msgid ""
"You can use LimeWire to open certain filetypes and protocols. You can also "
"instruct LimeWire to always regain these associations if another program "
"takes them."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AssociationPreferencePaneItem.java:59
#, fuzzy
msgid "Use LimeWire for..."
msgstr "使用 LimeWire (&U)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:22
msgid "Audio Options"
msgstr "音频 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:24
#, fuzzy
msgid "You can choose which audio player to use."
msgstr "你 可以 选用 何种 浏览器."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AudioPlayerPaneItem.java:31
#, fuzzy
msgid "Audio Player"
msgstr "播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:21
msgid "Clear Downloads"
msgstr "清除 下载 条目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:23
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically clear downloads that have "
"completed."
msgstr "你 可以 选择 是否 自动 清除 已完成的 下载 条目."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearDownloadsPaneItem.java:30
msgid "Clear Completed Downloads:"
msgstr "自动 清除 已完成的 下载 条目:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:18
msgid "Clear Uploads"
msgstr "清除 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:20
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically clear uploads that have "
"completed."
msgstr "你 可以 选择 是否 自动 清除 已完成的 上载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoClearUploadsPaneItem.java:27
msgid "Automatically Clear Completed Uploads:"
msgstr "自动 清楚 已完成的 上载:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:19
msgid "Text Autocompletion"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:21
msgid "You can enable or disable autocompletion of text fields."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/AutoCompletePaneItem.java:28
msgid "Enable Autocompletion of Text Fields:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:28
msgid "Browser Options"
msgstr "浏览器 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:30
msgid "You can choose which browser to use."
msgstr "你 可以 选用 何种 浏览器."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BrowserPaneItem.java:37
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:42
msgid "View Example"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:78
msgid ""
"You can choose how bug reports should be sent. To view an example bug "
"report, click 'View Example'. Choosing 'Always Send Immediately' will "
"immediately contact the bug server when LimeWire encounters an internal "
"error. Choosing 'Always Ask for Review' will tell LimeWire to ask for your "
"approval before sending a bug to the bug server. Choosing 'Always Discard "
"All Errors' will cause LimeWire to ignore all bugs (this is not recommended)."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/BugsPaneItem.java:99
msgid "Send Errors Automatically if LimeWire is Frozen"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:20
msgid "Host Communication"
msgstr "主机 联系"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:22
msgid "You can turn chat on or off."
msgstr "你 可以 设置 聊天为 开启 和 关闭 状态."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ChatActivePaneItem.java:29
msgid "Enable Chat:"
msgstr "开启 聊天功 能:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:20
msgid "Connect on Startup"
msgstr "启动 时 连接"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:22
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically connect to the network when "
"the application starts up."
msgstr "你 可以 选择 应用 程序 启动 时 是否 自动 连接 到 网络 上."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectOnStartupPaneItem.java:29
msgid "Connect on Startup:"
msgstr "启动 时 连接:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:25
msgid "Connection Preferencing"
msgstr "连接 优先 选择"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:27
msgid ""
"You can limit who is able to connect to you based on the number of files "
"they share."
msgstr "你 可以 根据 他们 共享 文件的 数目 来限 制谁能 连接 你."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:34
msgid "Files You Must Share to Not be a Freeloader:"
msgstr "不使 你 成为 白食者 而必须 共享的 文件 数:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:41
msgid "Allow Freeloaders:"
msgstr "允许 白食者:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:48
msgid "Rarely"
msgstr "几乎不"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ConnectionPreferencingPaneItem.java:55
msgid "Always"
msgstr "始终"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:18
#, fuzzy
msgid "Content Filters"
msgstr "过滤器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:20
msgid ""
"You can tell LimeWire to filter files that copyright owners request not be "
"shared. By enabling filtering, you are instructing LimeWire to confirm all "
"files you download or share with a list of removed content."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ContentFilterPaneItem.java:28
msgid "Enable Content Filters"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapBufferSizePaneItem.java:14
msgid "Buffer Size"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapBufferSizePaneItem.java:16
msgid ""
"You can configure the buffer size to use for streaming media. If iTunes or "
"other media players experience frequent rebuffering, increase this value. A "
"higher setting may use more memory."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:24
msgid "Password Protection"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:26
msgid "You can limit the access to this service with a password."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:32
msgid "Require Password:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapPasswordPaneItem.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:48
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:596
msgid "Password:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:21
msgid ""
"You can share your Music on the Local Area Network and make it accessible "
"for iTunes and other Digital Audio Access Protocol (DAAP) enabled Players."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:24
msgid "Share My Music:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DaapSupportPaneItem.java:27
#, fuzzy
msgid "Shared Name:"
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:23
msgid "File Already Exists Behavior"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:25
msgid ""
"You can choose the default action that LimeWire will perform when you try to "
"download a file that already exists on disk."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:49
msgid "Always Show the 'Save As' Dialog"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:50
msgid "Always Append (#) to the Filename"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DefaultActionPaneItem.java:51
msgid "Always Ask What to do"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:23
msgid "Capabilities"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:25
msgid ""
"If your computer has a fast internet connection, LimeWire may act as an "
"\"Ultrapeer\" and/or connect to the Mojito DHT.  LimeWire can also use a "
"secure communications mode called TLS, which may use more CPU resources.  "
"You can disable these if needed."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:39
msgid "Disable Ultrapeer Capabilities:"
msgstr "设置 超级 节点为无效:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:41
#, fuzzy
msgid "Disable Mojito DHT Capabilities:"
msgstr "设置 超级 节点为无效:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableCapabilitiesPaneItem.java:45
#, fuzzy
msgid "Disable TLS Capabilities:"
msgstr "设置 超级 节点为无效:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "OOB Searching"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:22
msgid ""
"Out-Of-Band Searching results in faster result delivery to your client, "
"though some internet connections may not work well with this feature."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DisableOOBSearchingPaneItem.java:29
#, fuzzy
msgid "Enable OOB Searching:"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:28
msgid "Download Bandwidth"
msgstr "下载 带宽"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:30
msgid "You can set the percentage of your bandwidth devoted to downloads."
msgstr "你 可以 设置 一定比例的 下载 带宽."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:38
msgid "Download Speed:"
msgstr "下载 带宽:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadBandwidthPaneItem.java:46
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:46
msgid "Unlimited"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:21
msgid "License Warning"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:23
#, fuzzy
msgid ""
"You can choose whether to be warned about downloading a file without a "
"license."
msgstr "你 可以 选择 是否 自动 清除 已完成的 下载 条目."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/DownloadLicenseWarningPaneItem.java:30
msgid "Show License Warning:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:22
msgid ""
"You can disable LimeWire's junk filter and delete all previously collected "
"filter data here, if your junk filter is rating too many files as spam."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:36
msgid "Display junk in place"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:37
msgid "Display junk at the bottom of search results"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/EnableSpamFilterPaneItem.java:38
msgid "Do not display junk"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:26
msgid "Shared Extensions"
msgstr "共享 扩展"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:28
msgid "You can choose which file extensions you would like to share."
msgstr "你 可以 选择 你 要 共享的 是那种类型的 文件."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:35
msgid "Extensions:"
msgstr "扩展名:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:61
msgid "Use Defaults"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ExtensionsPaneItem.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:544
msgid "Share the Default File Extensions"
msgstr "设置 缺省的 文件 扩展名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:33
#, fuzzy
msgid "Router Configuration"
msgstr "主机 联系"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:35
msgid ""
"LimeWire can configure itself to work from behind a firewall or router. "
"Using Universal Plug 'n Play (UPnP), LimeWire can automatically configure "
"your router or firewall for optimal performance. If your router does not "
"support UPnP, LimeWire can be set to advertise an external port manually. "
"(You must also configure your router if you choose manual configuration.)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:48
msgid "Use UPnP (Recommended)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:50
msgid "Manual Port Forward:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:52
msgid "Do Nothing (Not Recommended)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ForceIPPaneItem.java:155
msgid ""
"You must enter a port between 1 and 65535 when manually forcing your port."
msgstr "你 必须输入 1 到 65535 之间的 数."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:27
msgid "Filter Hosts"
msgstr "过滤 主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreMessagesPaneItem.java:29
msgid ""
"You can disallow messages from specific hosts by adding their IP addresses "
"(e.g. \"192.168.0.1\", \"192.*.*.*\", \"192.168.12.16/255.255.255.240\" or "
"\"192.168.12.16/28\") to the banned list."
msgstr ""
"通过添加 IP 地址到 禁止 列表, 你 可以 不 允许 接受 下列 主机 发送的 消息 (例如: “18.239.0.1” 或 “18.*.*.*”)."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:22
msgid "Filter Result Types"
msgstr "过滤 类型"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:24
msgid "You can specify general types of search results to filter."
msgstr "你 可以 设置 下列 几种 过滤 类型."

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the adult content check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:50
msgid "Ignore Adult Content"
msgstr "忽略 成人 内容"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the html file check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:56
msgid "Ignore .htm/.html Files"
msgstr "忽略 .htm/.html 文件"

#. *
#. * Key for the locale-specifis string for the vbs file check box
#. * label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:62
msgid "Ignore .vbs Files"
msgstr "忽略 .vbs 文件"

#. *
#. * Key for the locale-specific string for the wmv and asf file check box label.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultTypesPaneItem.java:67
#, fuzzy
msgid "Ignore .wmv/.asf files"
msgstr "忽略 .vbs 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultsPaneItem.java:21
msgid "Filter Results"
msgstr "过滤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/IgnoreResultsPaneItem.java:23
msgid "You can filter out search results containing specific words."
msgstr "你 可以 过滤 调包含特殊 文字的 搜索 结果."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:28
msgid "Image Options"
msgstr "图片 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:30
#, fuzzy
msgid "You can choose which image viewer to use."
msgstr "你 可以 选用 何种 浏览器."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ImageViewerPaneItem.java:37
msgid "Image Viewer"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:19
#, fuzzy
msgid "Locale Preferencing"
msgstr "优先 选择"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:21
msgid "You can choose to preference hosts using the same language as you."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/LocalePreferencingPaneItem.java:24
#, fuzzy
msgid "Turn preferencing on:"
msgstr "优先 选择"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:20
msgid "Maximum Downloads"
msgstr "最多 下载 数目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:22
msgid "You can set the maximum number of simultaneous downloads."
msgstr "你 可以 设置 同时 下载的 最多的 数目."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumDownloadsPaneItem.java:29
msgid "Maximum Downloads:"
msgstr "最多 下载 数:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:20
msgid "Maximum Searches"
msgstr "最多 搜索 数目"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:22
msgid ""
"You can set the maximum number of simultaneous searches you can perform."
msgstr "你 可以 设置 你 能 执行的 最多的 同时 搜索的 数目."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumSearchesPaneItem.java:29
msgid "Maximum Searches:"
msgstr "最多 搜索 数:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:20
msgid "Max Upload Slots"
msgstr "最大 上载 槽"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:22
msgid ""
"Never allow more than this many uploads. This value will only be reached if "
"you have enough bandwidth."
msgstr "不允许 超过 此 数目的 上载. 这个值 只 有在 带宽 足够时才能 达到."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MaximumUploadsPaneItem.java:29
msgid "Max Upload Slots:"
msgstr "最大 上载 槽:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirDataLine.java:46
msgid "Media Type"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:202
#, fuzzy
msgid "Open Dialog to Select a Folder"
msgstr "选择 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:233
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "恢复"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/MediaTypeDownloadDirMediator.java:235
msgid "Reset to Default Download Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:35
msgid ""
"You can tell LimeWire to bind outgoing connections to an IP address from a "
"specific network interface. Listening sockets will still listen on all "
"available interfaces. This is useful on multi-homed hosts. If you later "
"disable this interface, LimeWire will revert to binding to an arbitrary "
"address."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:48
msgid "Use a specific network interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NetworkInterfacePaneItem.java:108
msgid ""
"LimeWire was unable to determine which network interfaces are available on "
"this machine. Outgoing connections will bind to any arbitrary interface."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:22
msgid ""
"LimeWire can display popups to notify you when certain things happen, such "
"as a download completing. "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/NotificationsPaneItem.java:25
msgid "Show Notifications:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:19
msgid "Partial Files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:21
#, fuzzy
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically share partially downloaded "
"files."
msgstr "你 可以 选择 是否 自动 清除 已完成的 下载 条目."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PartialFileSharingPaneItem.java:28
msgid "Allow Partial Sharing:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:20
msgid "Uploads Per Person"
msgstr "每个人的 上载 数"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:22
msgid "Allow this many uploads per person."
msgstr "允许 每个人 这么多的 上载 数目."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PerPersonUploadsPaneItem.java:29
msgid "Uploads Per Person:"
msgstr "每个人的 上载 数:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:20
msgid "Player Options"
msgstr "播放器 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:22
msgid ""
"You can choose to play media with LimeWire or your system's default player. "
"The media player and playlist will appear only if this option is set. A "
"restart will be required when enabling or disabling the media controls."
msgstr "你 可以 选用 内部 播放器 或者系统 缺省的 播放器."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PlayerPreferencePaneItem.java:29
msgid "Use LimeWire Media Player:"
msgstr "选用 LimeWire MP3 播放器:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:22
msgid ""
"Redisplay messages for which you have chosen 'Do not display this message "
"again' or 'Always use this answer'."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PopupsPaneItem.java:29
#, fuzzy
msgid "Revert to Default:"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:23
msgid "Listening Port"
msgstr "监听 端口"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:25
msgid ""
"You can set the local network port that listens for incoming connections. "
"This port can be freely changed in case of conflict with another service on "
"your system, or if a specific port number is required by the configuration "
"of your firewall to direct incoming connections to your host."
msgstr "你 可以 为其他 主机 设置 你的 网络 监听 端口 号."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:32
msgid "Listen on Port:"
msgstr "监听 端口:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:92
msgid "Port not available. Please select a different port."
msgstr "端口 不可提供. 请 选择 一个 不同的 端口."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PortPaneItem.java:97
msgid "Please enter a port between 1 and 65535."
msgstr "请输入 1 到 65535的 端口 号."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:24
msgid "Login Details"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:26
msgid "Configure username and password to be used for the proxy."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:34
msgid "Enable Authentication (Does Not Work for HTTP Proxies):"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyLoginPaneItem.java:41
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:593
msgid "Username:"
msgstr "用户名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:30
msgid "Configure Proxy Options for LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:37
msgid "No Proxy"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:39
msgid "Socks v4"
msgstr "Socks v4"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:41
msgid "Socks v5"
msgstr "Socks v5"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:43
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <tt>String</tt> for the
#. * label on the proxy host field.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ProxyPaneItem.java:49
msgid "Proxy:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:23
msgid "You can automatically delete old incomplete download files."
msgstr "你 可以 自动 删除 老的 不完全的 下载 文件."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/PurgeIncompletePaneItem.java:30
msgid "Days to Keep Incomplete Files:"
msgstr "不完全 文件 保留天 数:"

#. *
#. *  The mediator's description label id.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:45
msgid "You can specify a download location for each media type."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:118
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:122
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:63
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:67
msgid ""
"Invalid folder for saving files. Please use another folder or revert to the "
"default."
msgstr "错误的 保存 文件的 文件夹. 请用 另 一个 文件夹 或者恢复到 缺省 设置."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SaveDirPaneItem.java:131
msgid ""
"Would you like to share your new save folders? The following new folders "
"will be shared:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:22
msgid "Search Result Quality"
msgstr "搜索 结果 等级"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:24
msgid ""
"You can select the \"quality\" of search results to display. Four star "
"results indicate that the host returning the result is not firewalled and "
"has free upload slots."
msgstr "你 可以 选择 搜索 结果中的 “等级” 进行 显示. 四星 指示 搜索 返回的 结果 没有 防火墙 并且 可以 自由 下载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:66
msgid "Show Only Four Star Results"
msgstr "只 显示 四星 级 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:68
msgid "Show Only Three and Four Star Results"
msgstr "只 显示 三星 和 四星 级 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:70
msgid "Show Only Two, Three, and Four Star Results"
msgstr "只 显示 两星, 三星 和 四星 级 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchQualityPaneItem.java:72
msgid "Show All Qualities"
msgstr "显示 全部 等级的 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:23
msgid "Search Result Speed"
msgstr "搜索 结果 速度"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:25
msgid "You can select the minimum speed of search results to display."
msgstr "你 可以 选择 搜索 结果中的 最小 速度 进行 显示."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:59
msgid "Show Only Results of T3 Speed or Higher"
msgstr "只 显示 T3 或更高 速度的 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:60
msgid "Show Only Results of T1 Speed or Higher"
msgstr "只 显示 T1 或更高 速度的 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:61
msgid "Show Only Results of Cable/DSL Speed or Higher"
msgstr "只 显示 Cable/DSL 或更高 速度的 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SearchSpeedPaneItem.java:62
msgid "Show All Speeds"
msgstr "显示 全部 速度的 搜索 结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:15
#, fuzzy
msgid "Download Sharing"
msgstr "正在 下载 从"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:17
msgid "You can share files that you download to unshared folders."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareSpeciallyPaneItem.java:24
#, fuzzy
msgid "Share Finished Downloads:"
msgstr "搜索 和 下载 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:15
#, fuzzy
msgid "Torrent Sharing"
msgstr "你 正在 共享 文件的 数目."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:17
#, fuzzy
msgid "You can automatically share .torrent files."
msgstr "你 可以 自动 删除 老的 不完全的 下载 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShareTorrentMetaPaneItem.java:24
msgid "Share .torrent files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SharedDirPaneItem.java:36
msgid ""
"You can choose the folders for sharing files. Files in these folders are "
"displayed in the library."
msgstr "你 可以 选择 共享 文件夹 共享 文件. 在这些 文件夹 种的 文件 是显示在 收藏 夹中."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:30
msgid "Shutdown Behavior"
msgstr "关闭 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:32
msgid "You can choose the default shutdown behavior."
msgstr "你 可以 选择 缺省的 关闭 动作."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:58
msgid "Shutdown Immediately"
msgstr "立即 关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:59
msgid "Shutdown after Transfers"
msgstr "传输 完后 关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/ShutdownPaneItem.java:60
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化 到系统托盘"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Start Upload Slots"
msgstr "起始 上载 槽:"

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:22
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SoftMaximumUploadsPaneItem.java:29
msgid "Start Upload Slots:"
msgstr "起始 上载 槽:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:28
msgid "Sensitivity"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:30
msgid "Adjust the sensitivity of LimeWire's junk filter"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:41
msgid "Forget Training Data"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:49
msgid "Relaxed"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpamFilterSensivityPaneItem.java:50
msgid "Strict"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:25
msgid ""
"You can specify your connection speed so that LimeWire can optimize "
"performance."
msgstr "你 可以 指定 你的 连接 速度 从 而进行性能 优化."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/SpeedPaneItem.java:39
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:24
#, fuzzy
msgid ""
"You can choose whether or not to automatically run LimeWire when your "
"computer starts."
msgstr "你 可以 选择 是否 自动 清除 已完成的 上载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StartupPaneItem.java:31
#, fuzzy
msgid "Run on System Startup:"
msgstr "启动 时 连接:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Bandwidth Indicator"
msgstr "带宽 (入/出)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:22
msgid "You can display your bandwidth consumption in the status bar."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarBandwidthPaneItem.java:29
msgid "Show Bandwidth Indicator:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:20
msgid "Connection Quality Indicator"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:22
msgid ""
"You can display a measurement of your connection quality in the status bar."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarConnectionQualityPaneItem.java:29
msgid "Show Connection Quality Indicator:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Firewall Indicator"
msgstr "防火墙"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:22
msgid "You can display your firewall status in the status bar."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarFirewallPaneItem.java:29
msgid "Show Firewall Indicator:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:20
#, fuzzy
msgid "Shared Files Indicator"
msgstr "共享 文件夹"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:22
msgid "You can display how many files you are sharing in the status bar."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StatusBarSharedFilesPaneItem.java:29
msgid "Show Shared Files Indicator:"
msgstr ""

#. *
#. * Title of the item in the pane, this name will be displayed in a line border
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:33
msgid "Lime Wire Store - Subfolder Template"
msgstr ""

#. *
#. * General description of what this item is, and what its used for
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:38
msgid ""
"You can customize where store files are saved. By creating a template Lime "
"Wire can automatically save purchased files into folders using the artists "
"name and album title. \n"
"\n"
"e.g:\n"
"Purchased song: Artist Name - Track 1\n"
" Template: ${artist} \n"
" How its saved: LimeWireStore/Artist Name/Artist Name - Track 1"
msgstr ""

#. *
#. * Label for the finished template
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:43
msgid "Template"
msgstr ""

#. *
#. * Label for a drop down with options that can be added to the template
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:48
msgid "Variables"
msgstr ""

#. *
#. * Label for predefined templates
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:53
msgid "Templates"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:124
msgid "Insert a Variable"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:155
msgid "Insert a template"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:159
msgid "iTunes like"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreDirectoryTemplatePaneItem.java:196
#, java-format
msgid "Invalid template {0}"
msgstr ""

#. *
#. * Title of the item in the pane, this name will be displayed in a line border
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:20
msgid "Lime Wire Store - Save Folder"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/StoreSaveDirPaneItem.java:22
msgid ""
"You can choose the folder for saving files purchased from the Lime Wire "
"Store."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:19
#, fuzzy
msgid "System Tray Icon"
msgstr "关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:21
msgid "You can display the system tray icon while LimeWire is visible."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/TrayIconDisplayPaneItem.java:28
#, fuzzy
msgid "Show System Tray Icon:"
msgstr "关闭"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:18
#, fuzzy
msgid "Update Options"
msgstr "图片 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:20
msgid "You can choose when you want to be notified of new LimeWire releases."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:35
msgid "Beta Releases"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:36
msgid "Service Releases"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UpdatePaneItem.java:37
msgid "Major Releases"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:28
msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "上载 带宽"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:30
msgid ""
"You can set the percentage of your bandwidth devoted to uploads. To turn off "
"uploads, reduce your upload slots to zero."
msgstr "你 可以 设置 一定比例的 上载 带宽. 关闭 上载, 减少 上载 槽至 0."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/UploadBandwidthPaneItem.java:38
msgid "Upload Speed:"
msgstr "上载 带宽:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:28
msgid "Video Options"
msgstr "视频 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:30
#, fuzzy
msgid "You can choose which video player to use."
msgstr "你 可以 选用 何种 浏览器."

#. *
#. * Constant for the key of the locale-specific <code>String</code> for the
#. * label on the component that allows to user to change the setting for
#. * this <tt>PaneItem</tt>.
#. 
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/VideoPlayerPaneItem.java:37
#, fuzzy
msgid "Video Player"
msgstr "播放器"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:17
msgid "You can have LimeWire import newly downloaded songs into iTunes."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/options/panes/iTunesPreferencePaneItem.java:20
msgid "Enable iTunes importing:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:47
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:53
msgid "Open an Existing Playlist"
msgstr "打开 一个 新的 存在的 播放列表."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:54
msgid "Save the Current Playlist to a File"
msgstr "保存 当前的 播放列表."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:55
msgid "Remove Selected File from Playlist"
msgstr "从 播放列表中 删除 选中的 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistButtons.java:56
msgid "Removes all Files from Playlist"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:26
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:36
msgid "#"
msgstr "#"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistDataLine.java:90
msgid "Comment"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:156
msgid "MP3 Playlist"
msgstr "MP3 播放列表"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:178
msgid "Loading Playlist Window..."
msgstr "加载 播放列表 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:529
msgid "Play Options:"
msgstr "播放 选项:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:532
msgid "Shuffle"
msgstr "跳跃"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:537
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:608
msgid "Open Playlist (.m3u)"
msgstr "选择 播放列表 (.m3u)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:683
msgid "Save Playlist As"
msgstr "保存 播放列表 到..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:695
msgid "Warning file already exists. Overwrite this file?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/playlist/PlaylistMediator.java:804
msgid "Playlist Files (*.m3u)"
msgstr "播放列表 文件 (*.m3u)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/AbstractSearchResult.java:154
#, fuzzy
msgid "Search More"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/EndpointHolder.java:25
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:314
msgid "Multiple"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterBox.java:82
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:67
#, fuzzy
msgid "Filter Results:"
msgstr "过滤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:140
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/FilterInputPanel.java:141
#, fuzzy
msgid "Back To Search"
msgstr "关闭 搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/GnutellaSearchResult.java:174
#, fuzzy
msgid "Download As..."
msgstr "下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MagnetClipboardListener.java:254
msgid "Would you like to start downloads from the following magnets?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/MetadataModel.java:575
msgid "All"
msgstr "全部"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:174
msgid "Getting Started"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:179
msgid ""
"To start using LimeWire, find the text field on the left, type in what you "
"are looking for and click the \"Search\" button. If you are looking for only "
"one type of content (music, video, etc...), you can narrow your search "
"results by using the buttons above the text field."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:211
msgid "The Most Advanced File Sharing Program on the Planet!"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/OverlayAd.java:216
msgid ""
"Better search results\n"
"Turbo-Charged download speeds\n"
"Connections to more sources\n"
"Personalized tech support\n"
"Six months of free updates"
msgstr ""

#. mark 'em red
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:349
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:449
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:546
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:107
msgid "Not Junk"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:352
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:464
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:523
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:550
msgid "Mark selected search results as Junk"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:450
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:547
msgid "Mark selected search results as Not Junk"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:635
msgid "Do you want to block search results from the following list of hosts?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:972
#, java-format
msgid ""
"You are sharing {0} files. You can control which files LimeWire shares."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:974
msgid "Configure"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:975
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LibraryPlayListTab.java:37
msgid "Library"
msgstr "库藏"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ResultPanel.java:1022
msgid "More Info..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:44
#, fuzzy
msgid "Select Search Type:"
msgstr "重新 搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:184
msgid "Search For Audio Files, Including mp3, wav, ogg, and More"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:189
msgid "Search For Image Files, Including jpg, gif, png and More"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:194
msgid "Search For Video Files, Including avi, mpg, wmv, and More"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:199
msgid "Search for Document Files, Including html, txt, pdf, and More"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SchemaBox.java:204
msgid "Search for Program Files, Including exe, zip, gz, and More"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:83
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:87
#, fuzzy
msgid "Stop Search"
msgstr "关闭 搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:47
msgid "Download All Selected Files"
msgstr "下载 所有 选中的 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:48
msgid "View All Files on Selected Computer"
msgstr "浏览已 选中的 计算机上的 所有 共享 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchButtons.java:49
msgid "Stop Collecting Search Results for Selected Tab"
msgstr "终止为已选清单收集寻结果"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInformation.java:51
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "网络"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:168
#, fuzzy
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:172
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:351
#, fuzzy
msgid "Direct Connect"
msgstr "断开 连接 (&I)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:325
msgid "Got Friends?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:329
msgid ""
"Enter the IP address of a friend you'd like to connect to, click 'Direct "
"Connect', and LimeWire will try to browse the files of that user."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:366
msgid "When your friends want to connect to you, they should enter"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:371
msgid ""
"Your computer is behind a firewall or router and cannot receive direct "
"connections."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:385
msgid "Don't Know"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:389
msgid "What To Look For?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:393
msgid ""
"A \"What's New\" search will search for files that have been recently added "
"to the network."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:404
#, fuzzy
msgid "Current Search:"
msgstr "关闭 搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:424
msgid "Hide Adult Content"
msgstr "隐藏色情内容"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:534
msgid "Filename"
msgstr "文档名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:561
msgid "Search the Network for the Given Words"
msgstr "以给定的 文字 搜索 网络."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchInputPanel.java:656
msgid "The address format is incorrect, please use host:port."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:85
msgid "Close Search"
msgstr "关闭 搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:89
msgid "Launch Action"
msgstr "运行"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:93
msgid "Chat With Host"
msgstr "和对方 聊天"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:95
msgid "Repeat Search"
msgstr "重新 搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:101
msgid "Block Hosts"
msgstr "屏蔽 对方"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:103
msgid "Mark As"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:109
#, fuzzy
msgid "Get More Results"
msgstr "过滤"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:143
msgid "Loading Search Window..."
msgstr "加载 搜索 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:422
msgid ""
"Your search must be at least three characters to avoid congesting the "
"network."
msgstr "你 必须键入至少 3 个字符, 从 而避免阻塞 网络."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:430
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:434
msgid ""
"Your search is too specific. Please make your search smaller and try again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:439
msgid ""
"Please wait, LimeWire must finish loading before a search can be started."
msgstr ""

#. if not connected or connecting, show one message.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:448
msgid ""
"You are not connected to the network. To connect, select \"Connect\" from "
"the \"File\" menu. Your search may not return any results until you connect."
msgstr ""

#. if attempting to connect, show another.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:451
msgid ""
"LimeWire is currently connecting to the network. Your search may not return "
"many results until you are fully connected to the network."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchMediator.java:760
msgid ""
"One of the selected files is an executable program and could contain a "
"virus. Are you sure you want to download it?"
msgstr "选中的 文件中 包含可执行程序 可能 携带病毒. 你 确认要 下载 吗?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchResultDisplayer.java:374
#, java-format
msgid "Could not browse host {0}."
msgstr "不能 浏览 主机 {0} ."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchResultMenu.java:37
msgid "You may only multiply-select similar kinds of search results"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:77
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:83
msgid "Vendor"
msgstr "软件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:87
msgid "Created"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/SearchTableColumns.java:92
msgid "Junk Rating"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/Selector.java:268
msgid "Media"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/TableLine.java:680
msgid ""
"This is a secure result. No information in this result has been tampered."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/search/ThirdPartySearchResult.java:159
msgid "View in Browser..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:57
msgid "Extension Sharing Settings"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:59
msgid ""
"This options clears any extension sharing changes you made and sets "
"LimeWire's extension sharing preferences to the original preferences. Do you "
"wish to continue?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:60
msgid "Enter the extension pattern:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:61
msgid "The extension name was not valid, could not add."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:62
msgid "To allow selection enable sharing of sensitive types."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:66
msgid "Sharing Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:69
msgid ""
"Select the types of files on your computer that you wish to share with "
"LimeWire."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:90
msgid "My Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:91
msgid "Other"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:526
msgid "Add New Extension"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:527
msgid "Add a New Extension to My Extensions"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:562
msgid "Do Not Share Sensitive File Types"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:563
msgid ""
"This stops LimeWire from sharing certain files that may contain sensitive "
"information."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:721
msgid "File types you added to share."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/sharing/FileTypeSharingPanelManager.java:725
msgid "Other types of files."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/LimeAssociations.java:75
msgid "\".torrent\" files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/LimeAssociations.java:87
msgid "\"magnet:\" links"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:47
msgid ""
"One or more files or protocols that LimeWire uses are no longer associated "
"with LimeWire. Would you like LimeWire to fix this?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/shell/ShellAssociationManager.java:49
msgid "Details"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:45
#, fuzzy
msgid "Revert To Default"
msgstr "缺省 设置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:51
#, fuzzy
msgid "More Options"
msgstr "更多 搜索 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:57
msgid "Stripe Rows"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:63
#, fuzzy
msgid "Sort Automatically"
msgstr "自动 滚动."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:69
msgid "Extended Tooltips"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tables/ColumnSelectionMenu.java:185
msgid "You cannot turn off all columns."
msgstr "你 不能 关掉 所有 列."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConnectionsTab.java:27
msgid "Show Connections to Other Clients"
msgstr "连接 到其他 客户端"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConsoleTab.java:28
#, fuzzy
msgid "Console"
msgstr "关闭 (&C)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/ConsoleTab.java:29
#, fuzzy
msgid "View Console Messages"
msgstr "Vendor 平均"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LibraryPlayListTab.java:38
msgid "View Repository of Saved Files"
msgstr "查看 保存的 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/LoggingTab.java:23
#, fuzzy
msgid "View Logging Messages"
msgstr "加载 消息..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/MonitorUploadTab.java:35
msgid "Monitor"
msgstr "监控"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/MonitorUploadTab.java:36
msgid "View Searches and Uploads"
msgstr "显示 搜索 和 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/tabs/SearchDownloadTab.java:42
msgid "Search and Download Files"
msgstr "搜索和下载文档"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:78
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:86
#, fuzzy
msgid ""
"The skin file you selected does not exist or is invalid. Please choose "
"another file, or use the default."
msgstr "错误的 共享 文件夹. 请用 另 一个 文件夹 或者恢复到 缺省 设置."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:112
msgid "To try your new skin, you must restart LimeWire."
msgstr "要尝试新貌，您必须重下次 启动 LimeWire, 皮肤 将会 改变..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:182
msgid "Invalid Skin"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:189
msgid ""
"The skin you selected is out of date. Please download the latest version of "
"the skin."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeMediator.java:198
msgid "Get New Skins"
msgstr "选新皮肤"

#. invalid theme, tell the user.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/themes/ThemeSettings.java:251
msgid ""
"The theme you are applying is invalid. LimeWire will revert to the default "
"theme."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:43
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadPopupMenu.java:39
#, fuzzy
msgid "Kill Upload"
msgstr "清除 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:48
msgid "Stop Selected Uploads"
msgstr "终止已选上载。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadButtons.java:50
msgid "Remove Inactive Uploads"
msgstr "清除 不活动的 上载."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:47
msgid "Uploading"
msgstr "上载中"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:53
msgid "Upload Limit Reached"
msgstr "已达上载限制"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:59
msgid "Freeloader Uploading"
msgstr "自由加载者上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:65
msgid "Transfer Interrupted"
msgstr "传输中 断"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:77
msgid "File Not Found"
msgstr "没有 找到 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:83
msgid "Queued at"
msgstr "等候"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:89
#, fuzzy
msgid "Range Unavailable"
msgstr "连接 不上 主机"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:95
#, fuzzy
msgid "Malformed Request"
msgstr "Magnet 请求"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:101
msgid "Banned Greedy Servent"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:107
#, fuzzy
msgid "Uploading Hash Tree"
msgstr "正在 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:115
#, fuzzy
msgid "Suspended"
msgstr "速度:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:119
#, fuzzy
msgid "Awaiting Requests"
msgstr "Chat 请求"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadDataLine.java:312
#, java-format
msgid "Swarm for {0}"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadMediator.java:127
msgid "Loading Upload Window..."
msgstr "加载 上载 窗口..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/upload/UploadProgressBarRenderer.java:39
#, fuzzy
msgid "Seeding"
msgstr "搜索"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:36
#, fuzzy
msgid "Invalid Filename"
msgstr "文件名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:39
#, fuzzy
msgid "Download Already Finished"
msgstr "下载 所有 选中的 文件."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:42
msgid "No Write Permission"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:45
#, fuzzy
msgid "Folder Does Not Exist"
msgstr "添加到 播放列表"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:48
msgid "File Already Exists"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:51
#, fuzzy
msgid "Filename Taken"
msgstr "文件名"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:54
#, fuzzy
msgid "Not a Folder"
msgstr "文件夹:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:57
msgid "Not a File"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:60
msgid "Filesystem Error"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:63
msgid "Same File Already Being Downloaded"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:87
#, java-format
msgid ""
"Could not set file location to {0}, because the filename is invalid and may "
"corrupt your system."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:90
msgid "Could not set the file location, the download is already finished."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:93
#, java-format
msgid ""
"Could not save download to the folder {0}, because you do not have write "
"access to it."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:97
#, java-format
msgid ""
"Could not save download to folder {0}, because the folder does not exist."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:101
#, java-format
msgid "A file already exists at {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:105
#, java-format
msgid "Another download is already saving to {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:109
#, java-format
msgid ""
"Could not set download folder to {0}, because it represents an individual "
"file, not a folder."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:113
#, java-format
msgid "Could not set file location to {0}, because it is not a regular file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:116
msgid "Could not set file location due to an error in the filesystem."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:118
msgid "The same file is already being downloaded."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/CoreExceptionHandler.java:120
#, java-format
msgid ""
"The path of the parent folder exceeds the maximum length of paths on the "
"filesystem. {0} "
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/util/GUILauncher.java:66
#, java-format
msgid "There is nothing to preview for file {0}."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/IndentingPanel.java:131
msgid "More Search Options"
msgstr "更多 搜索 选项"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:58
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:96
msgid "Annotating file"
msgstr "注释 文件"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:134
msgid "Edit annotation of type:"
msgstr "编辑类型的 注释:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:152
msgid "Add annotation of type:"
msgstr "添加类型的 注释:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:234
msgid "Cannot remove unsaved info."
msgstr "不能 移 除 没有 保存的 信息."

#. unable to remove or write to disk
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:247
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:224
msgid "Unable to remove data."
msgstr "不能 移 动 数据."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:265
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:268
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:271
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:86
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:89
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:109
msgid "Internal Document Error. Data could not be saved."
msgstr "内部 文档错误. 数据 不能 保存."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:295
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:331
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:165
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:198
msgid "Internal Error. Data could not be saved."
msgstr "内部 错误. 数据 不能 保存."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:301
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:178
msgid "File not found or corrupt file. Data could not be saved"
msgstr "文档不存在或已毁坏。数据无法储存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:304
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:181
msgid "Read Write Error. Data could not be saved."
msgstr "读写错误。 数据无法储存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:307
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:310
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:184
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:187
msgid "File Corrupt. Data could not be saved."
msgstr "文档毁坏。 数据无法储存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/MetaEditorFrame.java:341
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:195
msgid "Incorrect format entered. Changes will not be saved."
msgstr "输入了 不正确的 格式. 修改 没有 保存."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:99
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:331
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:430
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:501
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:605
msgid "Publish License"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:123
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to permanently remove the license from your local copy "
"of this file?"
msgstr "你 确认要 删除 选中的 文件 吗?"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:208
#, java-format
msgid ""
"The description for this file is too short. Please enter at least {0} words."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:315
msgid ""
"I understand that to publish a file, I must either own its copyrights or be "
"authorized to publish them under a Creative Commons license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:318
msgid ""
"This file already has a license. If you want to modify it, click the "
"checkbox to attest that you either own its copyrights or are authorized to "
"publish them under a Creative Commons license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:325
msgid "Modify the license of this file"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:328
msgid "Permanently remove the license from this file"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:332
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:431
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:502
msgid "This tool helps you publish audio under a Creative Commons license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:335
msgid "How does it work?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:421
msgid "ShareAlike"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:438
msgid "Allow commercial use of your work?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:456
msgid "Allow modification of your work?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:496
#, fuzzy
msgid "Save details to file"
msgstr "保存 当前的 播放列表."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:512
#, fuzzy
msgid "Copyright Holder:"
msgstr "停止 共享"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:518
msgid "Copyright Year:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:525
#, fuzzy
msgid "Title of Work:"
msgstr "监听 端口:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:532
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:87
msgid "Description:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:553
msgid "Please enter the copyright holder, copright year and title."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:559
msgid "Please enter a valid year for the file you want to publish."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:581
msgid "I want to use the Internet Archive to host the file."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:584
msgid "I want to host the verification file myself at the following URL:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:607
msgid "Where do you want to store the verification URL?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:610
#, fuzzy
msgid "What is this?"
msgstr "统计"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:657
msgid "The verification file is hosted at the following URL:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:705
msgid "Please enter your Internet Archive username and password."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:711
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCPublishWizard.java:717
msgid "Please enter a verification URL for the license."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:38
msgid "License RDF Output"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:44
msgid ""
"In order to publish your file, please insert the following code in your "
"verification page at:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/CCRDFOuptut.java:148
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:44
msgid "Kind:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:70
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/DetailsPanel.java:74
msgid "Date Modified:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveIdentifierRetriever.java:78
msgid ""
"The default Internet Archive identifier for this file and username is "
"allready taken. Please modify it below or press cancel to return."
msgstr ""

#. TODO: BAD.  DO NOT CALL SWING HERE.
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveIdentifierRetriever.java:84
msgid ""
"There was an error communicating with the Internet Archive. Do you want to "
"try again?"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveIdentifierRetriever.java:97
msgid "Requesting Identifier..."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:50
#, fuzzy
msgid ""
"Please wait while LimeWire is uploading your files to the Internet Archive"
msgstr "LimeWire 正在 扫描 你的 硬盘, 请等待..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:117
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:140
msgid "Successfully uploaded files"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:121
msgid "There was an error while connecting to the internet archive."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:124
msgid ""
"There was an error while logging in to the Internet Archive. Please check "
"your username and password and try again."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:127
msgid "There was an error while trying to access the upload directory."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:130
msgid ""
"There was an error communicating with the Internet Archive. Please try again "
"later."
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:168
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "正在 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:188
#, fuzzy
msgid "Connecting to the Internet Archive..."
msgstr "连接 到 网络"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:212
#, fuzzy
msgid "Connected..."
msgstr "连接 (&O)"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:248
#, fuzzy
msgid "Uploading file"
msgstr "正在 上载"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:251
msgid "of"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:267
#, fuzzy
msgid "Checking in..."
msgstr "升级 检查..."

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:311
#, fuzzy
msgid "Uploaded"
msgstr "上载 带宽:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/InternetArchiveUploader.java:313
msgid "bytes of"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaDataSaver.java:175
msgid "Nothing to save."
msgstr "没什么可存。"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditor.java:63
msgid "Multiple File Information"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:37
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:55
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:72
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:86
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:38
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:88
msgid "Artist:"
msgstr "演艺员"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:39
msgid "Album:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:40
msgid "Genre:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:41
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:57
msgid "Year:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:42
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:56
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:43
msgid "Track:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:44
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:66
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:45
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:59
#, fuzzy
msgid "Length:"
msgstr "时长"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:46
#, fuzzy
msgid "Bitrate:"
msgstr "比特率"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:47
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:60
#, fuzzy
msgid "Comments:"
msgstr "文档"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:48
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:49
#, fuzzy
msgid "Price:"
msgstr "预览"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:50
msgid "Link:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:51
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:63
#, fuzzy
msgid "Action:"
msgstr "位置"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:52
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:61
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:75
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:83
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:89
msgid "License:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:58
#, fuzzy
msgid "Rating:"
msgstr "请求 已发出, 等待"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:62
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:76
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:82
#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:90
msgid "License Type:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:64
msgid "Director:"
msgstr "导演"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:65
msgid "Studio:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:67
msgid "Stars: (Please separate with comma)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:68
msgid "Producer: (Please separate with comma)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:69
msgid "Subtitles: (Please separate with comma)"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:73
msgid "Topic:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:74
msgid "Author:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:79
msgid "Name:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:80
msgid "Publisher:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:81
msgid "Platform:"
msgstr ""

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:116
msgid "MPEG-1 Audio Layer 3"
msgstr "MPEG-1 音频 Layer 3"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:118
msgid "MPEG-4 Audio"
msgstr "MPEG-4 音频"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/MetaEditorUtil.java:120
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

#: gui/com/limegroup/gnutella/gui/xml/editor/audio/AudioInfo.java:21
msgid "Info"
msgstr "信息"
